msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QQworld Collector\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.qqworld.org\n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-20 21:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 10:06+0800\n"
"Last-Translator: Michael Wang <admin@qqworld.org>\n"
"Language-Team: QQWorld <admin@qqworld.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: functions.php:131 functions.php:132 functions.php:411
msgctxt "activation"
msgid "Ultimate Edition"
msgstr "旗艦版"

#: functions.php:131 functions.php:133 functions.php:135
msgctxt "activation"
msgid " (Single Site)"
msgstr "（單站點）"

#: functions.php:132 functions.php:134 functions.php:136
msgctxt "activation"
msgid " (Multiite)"
msgstr "（多站點）"

#: functions.php:133 functions.php:134 functions.php:412
msgctxt "activation"
msgid "Server Edition"
msgstr "服務器版"

#: functions.php:135 functions.php:136 functions.php:413
msgctxt "activation"
msgid "Professional Edition"
msgstr "專業版"

#: functions.php:319
msgid "QQWorld Collector - Product Activation"
msgstr "QQWorld收藏家 - 産品激活"

#: functions.php:320 modules/collector.php:3846
msgid ""
"Grab content from website, and automatically keep the all remote picture to "
"the local, and automatically set featured image."
msgstr ""
"從網站抓取內容，並自動保存遠程圖片到本地，自動設置特色圖片，並且支持機器人采"
"集軟件從外部提交。"

#: functions.php:327
#, php-format
msgid ""
"You haven't bought, Please buy <a href=\"%s\">genuine License</a> | <a href="
"\"%s\">Activate the domain: <strong>%s</strong></a>"
msgstr ""
"你還沒有購買，請購買<a href=\"%s\" target=\"_blank\">正式版</a> | <a href="
"\"%s\">激活域名<strong>%s</strong></a>。"

#: functions.php:329
msgid ""
"Oh my god! Seems your server can not access the activation server, please "
"make sure your server PHP does supports SSL."
msgstr ""
"喔我的天！似乎你的服務器無法訪問激活服務器，請確保你的服務器PHP支持SSL。"

#: functions.php:335
#, php-format
msgid ""
"The activated product is <strong>%s</strong>, Thank you. <a href=\"%s\">Buy "
"a new license?</a> | <a href=\"%s\">Change domain: <strong>%s</strong></a>"
msgstr ""
"激活的産品爲<strong>%s</strong>，謝謝。 <a href=\"%s\">購買新的許可？</a> | "
"<a href=\"%s\">更換域名：<strong>%s</strong></a>"

#: functions.php:337
#, php-format
msgid ""
"The activated product is <strong>%s</strong>, Thank you. <a href=\"%s\">Buy "
"a new license?</a> | <a href=\"%s\">Activate domain: <strong>%s</strong></a>"
msgstr ""
"激活的産品爲<strong>%s</strong>，謝謝。 <a href=\"%s\">購買新的許可？</a> | "
"<a href=\"%s\">激活域名：<strong>%s</strong></a>"

#: functions.php:345
#, php-format
msgid "You are using a Trial version, which will expire in %d day."
msgid_plural "You are using a Trial version, which will expire in %d days."
msgstr[0] "你正在使用試用版，該許可將在%d天內過期。"

#: functions.php:350
msgid "Activation"
msgstr "激活"

#: functions.php:351 functions.php:386
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: functions.php:352
msgid "Edition Differences"
msgstr "版本差異"

#: functions.php:353
msgid "Contact"
msgstr "聯系方式"

#: functions.php:364
msgid "Activate License Edition"
msgstr "激活正式版"

#: functions.php:371
msgid "Activat Plugin"
msgstr "激活插件"

#: functions.php:374
msgid "Reactivate Plugin"
msgstr "重新激活插件"

#: functions.php:376
msgid "Already bought and activated my domain, activat the plugin now."
msgstr "已經購買並激活了我的域名，現在激活插件。"

#: functions.php:387 functions.php:806
msgid "QQWorld Collector"
msgstr "QQWorld收藏家"

#: functions.php:388
msgid "Check here for new releases."
msgstr "在這裏檢查是否有新版本。"

#: functions.php:389
msgid "The best way to update plugin."
msgstr "更新插件的最好方式。"

#: functions.php:395
#, php-format
msgctxt "update plugin"
msgid "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Download</a> zip file of new version."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">下載</a> 最新版的壓縮包。"

#: functions.php:396
#, php-format
msgctxt "update plugin"
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Deactivate and delete</a> the QQWorld "
"Collector."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">停用並刪除</a>QQWorld收藏家。"

#: functions.php:397
#, php-format
msgctxt "update plugin"
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Upload and install</a> the new version."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">上傳並安裝</a>新版本。"

#: functions.php:398
#, php-format
msgctxt "update plugin"
msgid "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Activate</a> the QQWorld Collector."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">啓用</a>QQWorld收藏家。"

#: functions.php:399
#, php-format
msgctxt "update plugin"
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Activate</a> the Product of QQWorld "
"Collector."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">激活</a>QQWorld收藏家産品。"

#: functions.php:414
msgctxt "activation"
msgid "Free Edition"
msgstr "免費版"

#: functions.php:419
msgctxt "activation"
msgid ""
"Automatically delete the HTML code of remote images smaller than Minimum-"
"Picture-Size."
msgstr "可選擇自動刪除小于最小圖像尺寸的遠程圖像HTML代碼"

#: functions.php:426
msgctxt "activation"
msgid ""
"Detecting replicated images in media library by Original-link and CRC (Only "
"for new images that after v1.1 updated)."
msgstr "在數據庫中通過原鏈接和CRC檢測重複圖像（僅用于更新1.1版之後下載的圖像）"

#: functions.php:433
msgctxt "activation"
msgid "Automatically exclude specified remote images by CRC."
msgstr "可以自動通過檢驗圖像文件CRC忽略指定的遠程圖像"

#: functions.php:440
msgctxt "activation"
msgid "Automatically delete html code of specified remote images by CRC."
msgstr "可以自動通過檢驗圖像文件CRC刪除指定的遠程圖像HTML代碼"

#: functions.php:447
msgctxt "activation"
msgid ""
"New manual mode with multi-thread<br> (Faster than automatic mode and modify "
"Title &amp; Alt in realtime)"
msgstr "多線程的手動模式（下載速度是自動模式的N倍，且支持即時修改Title和Alt）"

#: functions.php:454
msgctxt "activation"
msgid "Download Images from WeChat"
msgstr "下載微信圖片"

#: functions.php:461
msgctxt "activation"
msgid "Cron Scan Posts"
msgstr "定時掃描文章"

#: functions.php:468
msgctxt "activation"
msgid "Watermark"
msgstr "水印"

#: functions.php:475
msgctxt "activation"
msgid "Images Compression (JPG Only)"
msgstr "壓縮優化圖片（僅JPEG）"

#: functions.php:482
msgctxt "activation"
msgid "Use Proxy"
msgstr "使用代理服務器（可下載需要翻牆的圖片）"

#: functions.php:489
msgctxt "activation"
msgid ""
"Smart Grabbing, Automatically detect 2 images url<br> from href/src of "
"remote image with outside link, and grab the bigger one."
msgstr "智能抓取（從圖片src和鏈接href中提取圖片地址，並抓取較大的一個）"

#: functions.php:496
msgctxt "activation"
msgid ""
"Use Cookie-Free Domain &amp; CDN Servive (AliYun OSS, UpYun, QiNiu, Tencent "
"COS)"
msgstr ""
"使用Cookie-Free域名和外部存儲器（阿裏雲OSS、七牛雲存儲、又拍雲存儲和騰訊COS"
"等），可以建立遠程雲媒體庫，再也不怕本地磁盤不夠用啦。"

#: functions.php:503
msgctxt "activation"
msgid ""
"Database content replacement, easy to replace content in post content and "
"post titles."
msgstr "數據庫內容替換，輕松替換文章內容和標題的字符串。"

#: functions.php:510
msgctxt "activation"
msgid ""
"Automatic Collecting: Easy to collcet articles, and get all the images to "
"choose from web pages."
msgstr "自動采集：輕松采集文章，可以從指定的網頁中獲取圖片資源供選擇。"

#: functions.php:517
msgctxt "activation"
msgid "Translation (Baidu Translation, Google Translation)"
msgstr "翻譯（百度翻譯，谷歌翻譯），支持簡繁體互轉喔！"

#: functions.php:524
msgctxt "activation"
msgid ""
"Set no remote images saved into media library, it means would not generate "
"thumbnail with many sizes. but if you checked Set-Featured-Image, the first "
"remote image will be saved into media library."
msgstr ""
"可選擇不保存圖像到媒體庫，這意味著不會生成各種尺寸的縮略圖，但是如果勾選了自"
"動設置特色圖片，則只會將第一幅圖片保存到媒體庫。"

#: functions.php:531
msgctxt "activation"
msgid "Support automatically convert BMP/WEBP to JPG."
msgstr "支持BMP和WEBP（需PHP5.5）轉JPG"

#: functions.php:538
msgctxt "activation"
msgid ""
"Cleaner tool: If you have a huge media library and do not know how many "
"attachments has not bean used. this tool will help you to find out."
msgstr ""
"清理工具：如果你有一個巨大的媒體庫並且不知道有多少附件是未使用的，這個工具可"
"以幫到你。"

#: functions.php:545
msgctxt "activation"
msgid ""
"Special Features: Automatically keep remote images in the custom fields to "
"the local media library."
msgstr "特殊功能：自動保存自定義字段中的遠程圖像到本地媒體庫。"

#: functions.php:552
msgctxt "activation"
msgid ""
"Special Features: Automatically delete attachments of post when deleting "
"post."
msgstr "特殊功能：刪除文章時自動刪除文章的附件。"

#: functions.php:566
msgctxt "contact"
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: functions.php:567 functions.php:571 modules/auto-save-images.php:973
#: modules/collector.php:2332
msgid "Michael Wang"
msgstr "王曉骞"

#: functions.php:570 lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:1249
msgid "Email"
msgstr ""

#: functions.php:574
msgid "Tencent QQ"
msgstr "騰訊QQ"

#: functions.php:575
#, php-format
msgid "%s: "
msgstr "%s："

#: functions.php:575
msgid "QQ Group"
msgstr "QQ群"

#: functions.php:578
msgid "Wechat"
msgstr "微信"

#: functions.php:580
msgid "Please use the WeChat APP to scan the QR code."
msgstr "請使用微信APP掃描二維碼。"

#: functions.php:583
msgid "Cellphone"
msgstr "手機"

#: functions.php:597
msgid "Installation"
msgstr "安裝說明"

#: functions.php:598
msgid ""
"<ol><li>Make sure the server configuration <strong>allow_url_fopen=1</"
"strong> in php.ini.</li><li>Warning: If your website domain has been "
"changed, you must modify all image link to new domain from database, or else "
"all images which not modified in post content will be save again.</"
"li><li>Can not access to activation server? Make sure you server's PHP "
"supports SSL (extension=php_openssl.so in php.ini).</li></ol>"
msgstr ""
"<ol><li>請確保php.ini的設置中 <strong>allow_url_fopen=1</strong></li><li>警"
"告：如果你的網站域名更改了，必須在數據庫中將所有的圖片鏈接更新到新域名，否則"
"插件會把未更改的圖片再保存一次。</li><li>無法訪問激活服務器？確保你的服務器"
"PHP支持SSL（php.ini中開啓extension=php_openssl.so）</li></ol>"

#: functions.php:602
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: functions.php:603
msgid ""
"<ul><li>This plugin has a little problem that is all the image url must be "
"full url, it means must included \"http(s)://\", for example:<ul><li>&lt;img "
"src=&quot;http://img.whitehouse.gov/image/2014/08/09/gogogo.jpg&quot; /&gt;</"
"li><li>&lt;img src=&quot;http://www.bubugao.me/image/travel/beijing.png?"
"date=20140218&quot; /&gt;</li>\t\t\t<li>&lt;img src=&quot;http://r4.ykimg."
"com/05410408543927D66A0B4D03A98AED24&quot; /&gt;</li><li>&lt;img src=&quot;"
"https://example.com/image?id=127457&quot; /&gt;</li></ul></li><li>The "
"examples that not works:<ul><li>&lt;img src=&quot;/images/great.png&quot; /"
"&gt;</li><li>&lt;img src=&quot;./photo-lab/2014-08-09.jpg&quot; /&gt;</"
"li><li>&lt;img src=&quot;img/background/black.gif&quot; /&gt;</li></ul></"
"li></ul>I'v tried to figure this out, but i couldn't get the host name to "
"make image src full.<br />So if you encounter these codes, plaese manually "
"fix the images src to full url."
msgstr ""
"<ul><li>該插件有個小問題，所有的遠程圖像的URL必須是完整的，就是說必須得包含"
"\"http(s)://\"，比如：<ul><li>&lt;img src=&quot;http://img.whitehouse.gov/"
"image/2014/08/09/gogogo.jpg&quot; /&gt;</li><li>&lt;img src=&quot;http://www."
"bubugao.me/image/travel/beijing.png?date=20140218&quot; /&gt;</li><li>&lt;"
"img src=&quot;http://r4.ykimg.com/05410408543927D66A0B4D03A98AED24&quot; /"
"&gt;</li><li>&lt;img src=&quot;https://example.com/image?id=127457&quot; /"
"&gt;</li></ul></li><li>不能保存的例子：<ul><li>&lt;img src=&quot;/images/"
"great.png&quot; /&gt;</li><li>&lt;img src=&quot;./photo-lab/2014-08-09."
"jpg&quot; /&gt;</li><li>&lt;img src=&quot;img/background/black.gif&quot; /"
"&gt;</li></ul></li></ul>我嘗試解決這個問題，但是我無法讓程序獲取到主機名從而"
"讓圖片的URL完整。<br />所以，如果你碰到這樣的代碼，請手動將圖片地址改成完整"
"的，或者使用采集工具自動補完圖片的URL然後從外部提交給Wordpress。"

#: functions.php:607
msgid "About"
msgstr "關于"

#: functions.php:608
msgid ""
"<p>Hi everyone, My name is Michael Wang from china.</p><p>I made this plugin "
"just for play in the first place, after 1 year, oneday someone sent an email "
"to me for help , I was surprise and glad to realized my plugin has a fan. "
"then more and more peoples asked me for helps, and my plugin was getting "
"more and more powerful. Now this's my plugin. I hope you will like it, "
"thanks.</p>"
msgstr ""
"<p>大家好，我是王曉骞，來自中國。</p><p>我最開始制作本插件只是爲了玩，一年後"
"的某一天，某人以一封郵件向我求助，我才很高興得意識到居然有人喜歡我的插件，然"
"後隨著越來越多的人向我尋求幫助，我的插件也變得越來越強大。這就是我的插件，我"
"希望你們能喜歡它，謝謝。</p>"

#: functions.php:799 modules/auto-save-images.php:1556
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: functions.php:800 modules/collector.php:3699 modules/collector.php:3723
#: modules/collector.php:4050
msgid "Collection Project"
msgstr "收藏項目"

#: functions.php:831
msgid "QQWorld Collector - Trial license Expired"
msgstr "QQWorld收藏家 - 試用許可已過期"

#: functions.php:832
#, php-format
msgid ""
"This copy is a trial edition, the trial time has expired. please buy <a href="
"\"%s\" target=\"_blank\">full version</a>."
msgstr ""
"該副本是試用版，試用期已過，請購買<a href=\"%s\" target=\"_blank\">正式版</"
"a>。"

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:58
#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:67
#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:834
#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:843
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:90
msgid "Account username"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:92
msgctxt "placeholder"
msgid "Username"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:99
msgid "Account password"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:101
msgctxt "placeholder"
msgid "Password"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:109
msgid "Order Notes"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:110
msgctxt "placeholder"
msgid "Notes about your order, e.g. special notes for delivery."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:190
#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:201
#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:203
#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:228
#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:240
#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:253
#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:264
#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:271
#, php-format
msgid "Error %d: Unable to create order. Please try again."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:340
msgid "We were unable to process your order, please try again."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:353
#, php-format
msgid ""
"Sorry, your session has expired. <a href=\"%s\" class=\"wc-backward\">Return "
"to shop</a>"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:435
#, php-format
msgctxt "Shipping FIELDNAME"
msgid "Shipping %s"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:438
#, php-format
msgctxt "Billing FIELDNAME"
msgid "Billing %s"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:444
#, php-format
msgctxt "FIELDNAME is a required field."
msgid "%s is a required field."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:457
msgid "Please enter a valid postcode/ZIP."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:466
msgid "is not a valid phone number."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:472
msgid "is not a valid email address."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:490
msgid "is not valid. Please enter one of the following:"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:546
msgid "You must accept our Terms &amp; Conditions."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:553
msgid "Please enter an address to continue."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:555
#, php-format
msgid ""
"Unfortunately <strong>we do not ship %s</strong>. Please enter an "
"alternative shipping address."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:564
msgid ""
"No shipping method has been selected. Please double check your address, or "
"contact us if you need any help."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:576
msgid "Invalid payment method."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:1242
msgid "Note"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:1256
msgid "Tel"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:1295
msgid "Product low in stock"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:1296
#, php-format
msgid "%s is low in stock."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:1296
#, php-format
msgid "There are %d left"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:1313
msgid "Product out of stock"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:1314
#, php-format
msgid "%s is out of stock."
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:1343
msgid "Product Backorder"
msgstr ""

#: lib/PHPImageWorkshop/imageFactory.php:1344
#, php-format
msgid "%1$s units of %2$s have been backordered in order #%3$s."
msgstr ""

#: modules/aliyun_oss.php:196 modules/baidu_bos.php:184 modules/qiniu.php:186
#: modules/tencent_cos.php:190 modules/tietuku.php:69 modules/upyun.php:100
#, php-format
msgid "%d no synced attachment found, syncing..."
msgid_plural "%d no synced attachments found, syncing..."
msgstr[0] "發現 %d 個未同步的附件，同步中……"

#: modules/aliyun_oss.php:199 modules/baidu_bos.php:187 modules/qiniu.php:189
#: modules/tencent_cos.php:193 modules/tietuku.php:72 modules/upyun.php:103
#, php-format
msgid "%d attachment found, scanning..."
msgid_plural "%d attachments found, scanning..."
msgstr[0] "找到 %d 個附件，掃描中……"

#: modules/aliyun_oss.php:210 modules/baidu_bos.php:198 modules/qiniu.php:200
#: modules/tencent_cos.php:204 modules/tietuku.php:83 modules/upyun.php:114
msgid "Congratulations, seems like all attachments had already synced."
msgstr "恭喜你，看起來所有的附件都已同步。"

#: modules/aliyun_oss.php:245
msgid "AliYun OSS"
msgstr "阿裏雲OSS"

#: modules/aliyun_oss.php:254 modules/baidu_bos.php:242 modules/qiniu.php:244
#: modules/tencent_cos.php:251 modules/tietuku.php:259 modules/upyun.php:299
msgid "Sync Again"
msgstr "再次同步"

#: modules/aliyun_oss.php:256 modules/baidu_bos.php:244 modules/qiniu.php:246
#: modules/tencent_cos.php:253 modules/tietuku.php:261 modules/upyun.php:301
msgid "Sync Now"
msgstr "立即同步"

#: modules/aliyun_oss.php:404 modules/baidu_bos.php:385 modules/qiniu.php:389
#: modules/tencent_cos.php:398 modules/tietuku.php:369 modules/upyun.php:288
msgid "Synced"
msgstr "已同步"

#: modules/aliyun_oss.php:477
msgid "Uploading file to AliYun OSS failed."
msgstr "上傳文件到阿裏雲OSS失敗。"

#: modules/aliyun_oss.php:477 modules/auto-save-images.php:1148
#: modules/auto-save-images.php:1149
#, php-format
msgid " <a href=\"%s\">View</a>"
msgstr " <a href=\"%s\">查看</a>"

#: modules/aliyun_oss.php:566 modules/baidu_bos.php:534 modules/qiniu.php:540
#: modules/tencent_cos.php:544
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: modules/aliyun_oss.php:567 modules/baidu_bos.php:535 modules/qiniu.php:541
#: modules/tencent_cos.php:545
msgid "Public Read Write"
msgstr "公共讀寫"

#: modules/aliyun_oss.php:568 modules/baidu_bos.php:536 modules/qiniu.php:542
#: modules/tencent_cos.php:546
msgid "Public Read"
msgstr "公共讀"

#: modules/aliyun_oss.php:576 modules/baidu_bos.php:544 modules/qiniu.php:550
#: modules/tencent_cos.php:560
msgid "Congratulations, This group attachments has already synced."
msgstr "恭喜，本組附件已同步。"

#: modules/aliyun_oss.php:577 modules/baidu_bos.php:545 modules/qiniu.php:551
#: modules/tencent_cos.php:561
msgid "The OSS Access Key Id you provided does not exist in our records."
msgstr "你提供的 OSS Access Key ID 在我們的記錄中不存在。"

#: modules/aliyun_oss.php:578 modules/baidu_bos.php:546 modules/qiniu.php:552
#: modules/tencent_cos.php:562
msgid ""
"The request signature we calculated does not match the signature you "
"provided. Check your key and signing method."
msgstr "你提供的簽名不符，請檢查您的Key和簽名方法。"

#: modules/aliyun_oss.php:579 modules/baidu_bos.php:547 modules/qiniu.php:553
#: modules/tencent_cos.php:563
msgid ""
"The requested bucket name is not available. The bucket namespace is shared "
"by all users of the system. Please select a different name and try again."
msgstr "請求的Bucket名不可用。該名稱已被使用，請選擇一個不同的名稱並重試。"

#: modules/aliyun_oss.php:580 modules/baidu_bos.php:548 modules/qiniu.php:554
#: modules/tencent_cos.php:564
msgid "Please enter bucketname."
msgstr "請輸入Bucketname。"

#: modules/aliyun_oss.php:581 modules/tencent_cos.php:565
msgid "Please Select Bucket."
msgstr "請選擇Bucket。"

#: modules/aliyun_oss.php:798
msgid "Use AliYun Open Storage Service (OSS)"
msgstr "使用阿裏雲開放存儲服務（OSS）"

#: modules/aliyun_oss.php:811 modules/aliyun_oss.php:813
#: modules/baidu_bos.php:626 modules/baidu_bos.php:628
#: modules/cloud-storage.php:65 modules/cloud-storage.php:67
#: modules/ftp.php:128 modules/ftp.php:130 modules/qiniu.php:620
#: modules/qiniu.php:622 modules/tencent_cos.php:698
#: modules/tencent_cos.php:700 modules/upyun.php:587 modules/upyun.php:589
msgid "Domain & Folder"
msgstr "域名 & 目錄"

#: modules/aliyun_oss.php:811 modules/baidu_bos.php:626
#: modules/cloud-storage.php:65 modules/ftp.php:128 modules/qiniu.php:620
#: modules/tencent_cos.php:698 modules/upyun.php:587
msgid ""
"Set new url structure, Do not end with '/'. The folder string must front "
"with '/'."
msgstr "設置新的URL結構，不要以 '/' 結尾，目錄字符串必須以 '/' 開頭。"

#: modules/aliyun_oss.php:819 modules/baidu_bos.php:634
#: modules/cloud-storage.php:69 modules/ftp.php:136 modules/qiniu.php:628
#: modules/tencent_cos.php:706 modules/upyun.php:595
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: modules/aliyun_oss.php:820 modules/baidu_bos.php:635 modules/ftp.php:137
#: modules/qiniu.php:629 modules/tencent_cos.php:707 modules/upyun.php:596
msgid "Folder (Can be empty)"
msgstr "目錄（可以爲空）"

#: modules/aliyun_oss.php:826 modules/aliyun_oss.php:828
msgid "Endpoint"
msgstr "節點"

#: modules/aliyun_oss.php:826
msgid ""
"Default HangZhou endpoint, Click <a href='http://help.aliyun.com/"
"view/11108271_13438690.html' target='_balnk'>here</a> to know more."
msgstr ""
"默認杭州節點，點擊 <a href='http://help.aliyun.com/view/11108271_13438690."
"html' target='_balnk'>這裏</a> 了解更多。"

#: modules/aliyun_oss.php:831
msgid "North China 1 (QingDao)"
msgstr "華北1（青島）"

#: modules/aliyun_oss.php:832
msgid "North China 2 (BeiJing)"
msgstr "華北2 (北京)"

#: modules/aliyun_oss.php:833
msgid "North China 3 (ZhangJiaKou)"
msgstr "華北3 (張家口)"

#: modules/aliyun_oss.php:834
msgid "East China 1 (HangZhou)"
msgstr "華東 1 (杭州)"

#: modules/aliyun_oss.php:835
msgid "East China 2 (ShangHai)"
msgstr "華東2 (上海)"

#: modules/aliyun_oss.php:836
msgid "South China 1 (ShenZhen)"
msgstr "華南 1 (深圳)"

#: modules/aliyun_oss.php:837
msgid "Hongkong"
msgstr "香港"

#: modules/aliyun_oss.php:838
msgid "Asia Pacific southeast 1 (Singapore)"
msgstr "亞太東南1 (新加坡)"

#: modules/aliyun_oss.php:839
msgid "Asia Pacific southeast 2 (Sydney)"
msgstr "亞太東南1 (悉尼)"

#: modules/aliyun_oss.php:840
msgid "Asia Pacific Northeast 1 (Tokyo)"
msgstr "亞太東北1 (東京)"

#: modules/aliyun_oss.php:841
msgid "Western America 1 (Silicon Valley)"
msgstr "美國西部1 (矽谷)"

#: modules/aliyun_oss.php:842
msgid "Eastern United States 1 (Virginia)"
msgstr "美國東部1 (弗吉尼亞)"

#: modules/aliyun_oss.php:843
msgid "Central Europe 1 (Frankfurt)"
msgstr "歐洲中部1 (法蘭克福)"

#: modules/aliyun_oss.php:844
msgid "Middle East East 1 (Dubai)"
msgstr "中東1 (迪拜)"

#: modules/aliyun_oss.php:861
msgid "External"
msgstr "外網"

#: modules/aliyun_oss.php:862
msgid "Internal"
msgstr "內網"

#: modules/aliyun_oss.php:865
msgid "ECS VPC Internal"
msgstr "ECS（VPC內網）"

#: modules/aliyun_oss.php:866
msgid "BeiJing"
msgstr "北京"

#: modules/aliyun_oss.php:867
msgid "ShenZhen"
msgstr "深圳"

#: modules/aliyun_oss.php:868
msgid "HangZhou"
msgstr "杭州"

#: modules/aliyun_oss.php:869
msgid "ShangHai"
msgstr "上海"

#: modules/aliyun_oss.php:871
msgid "Custom Endpoint"
msgstr "自定義節點"

#: modules/aliyun_oss.php:879 modules/aliyun_oss.php:881
#: modules/baidu_bos.php:641 modules/baidu_bos.php:643
msgid "Access Key ID"
msgstr ""

#: modules/aliyun_oss.php:888 modules/aliyun_oss.php:890
msgid "Access Key Secret"
msgstr ""

#: modules/aliyun_oss.php:893
msgid "Test Access OSS"
msgstr "測試連接OSS"

#: modules/aliyun_oss.php:898 modules/aliyun_oss.php:905
msgid "Buckets"
msgstr "空間名"

#: modules/aliyun_oss.php:898
msgid "Only the authority Public-Read can be used."
msgstr "只有公共讀權限可用。"

#: modules/aliyun_oss.php:898
msgid "Bucket Naming conventions:"
msgstr "Bucket命名規範："

#: modules/aliyun_oss.php:900
msgid "Can only contain lowercase letters, numbers, and dashes"
msgstr "只能包含小寫字母，數字和短橫線"

#: modules/aliyun_oss.php:901
msgid "You must start and end with lowercase letters and numbers"
msgstr "必須以小寫字母和數字開頭和結尾"

#: modules/aliyun_oss.php:902
msgid "BucketName length limits between 3-63"
msgstr "bucketName的長度限制在3-63之間"

#: modules/aliyun_oss.php:907
msgid "Please Select Bucket"
msgstr "請選擇空間"

#: modules/aliyun_oss.php:917 modules/auto-save-images.php:1999
#: modules/auto-save-images.php:2019
msgid "None"
msgstr "無"

#: modules/aliyun_oss.php:920
msgid "Delete Bucket"
msgstr "刪除Bucket"

#: modules/aliyun_oss.php:921
msgid "New Bucket Name"
msgstr "新Bucket名"

#: modules/aliyun_oss.php:921
msgid "Create a New Bucket"
msgstr "新建Bucket"

#: modules/aliyun_oss.php:925 modules/aliyun_oss.php:927
#: modules/baidu_bos.php:681 modules/baidu_bos.php:683 modules/qiniu.php:663
#: modules/qiniu.php:665 modules/tencent_cos.php:750
#: modules/tencent_cos.php:752 modules/tietuku.php:399 modules/tietuku.php:401
#: modules/upyun.php:626 modules/upyun.php:628
msgid "Scan & Sync"
msgstr "掃描 & 同步"

#: modules/aliyun_oss.php:925 modules/baidu_bos.php:681 modules/qiniu.php:663
#: modules/tencent_cos.php:750
msgid ""
"Automatically scan media library and sync to AliYun OSS.<br /><strong>Fast "
"Scan</strong>: Determines whether the synchronization with local marks.<br /"
"><strong>Smart Scan</strong>: Determines whether the synchronization with "
"OSS file exists."
msgstr ""
"自動掃描媒體庫並同步到阿裏雲OSS。<br /><strong>快速掃描</strong>：通過本地記"
"號來判斷是否已同步。<br /><strong>智能掃描</strong>：通過OSS上的文件是否存在"
"判斷是否已同步。"

#: modules/aliyun_oss.php:928 modules/baidu_bos.php:684 modules/qiniu.php:666
#: modules/tencent_cos.php:753 modules/upyun.php:629
msgid "Fast Scan"
msgstr "快速掃描"

#: modules/aliyun_oss.php:929 modules/baidu_bos.php:685 modules/qiniu.php:667
#: modules/tencent_cos.php:754 modules/upyun.php:630
msgid "Smart Scan"
msgstr "智能掃描"

#: modules/aliyun_oss.php:933 modules/aliyun_oss.php:935
#: modules/baidu_bos.php:689 modules/baidu_bos.php:691 modules/qiniu.php:671
#: modules/qiniu.php:673 modules/tencent_cos.php:758
#: modules/tencent_cos.php:760 modules/upyun.php:634 modules/upyun.php:636
msgid "Auto Replace"
msgstr "自動替換"

#: modules/aliyun_oss.php:933 modules/baidu_bos.php:689 modules/qiniu.php:671
#: modules/tencent_cos.php:758
msgid ""
"Automatically replaces post content's local url as OSS's url when syncing."
msgstr "當同步時自動將文章內容中的本地URL替換爲OSS上的URL。"

#: modules/aliyun_oss.php:942 modules/aliyun_oss.php:944
#: modules/baidu_bos.php:698 modules/baidu_bos.php:700 modules/qiniu.php:680
#: modules/qiniu.php:682 modules/tencent_cos.php:767
#: modules/tencent_cos.php:769 modules/upyun.php:643 modules/upyun.php:645
msgid "Sync Delete"
msgstr "同步刪除"

#: modules/aliyun_oss.php:942 modules/baidu_bos.php:698 modules/qiniu.php:680
#: modules/tencent_cos.php:767
msgid ""
"When you delete a local attachment file, delete the OSS file synchronization."
msgstr "當你刪除本地附件文件時，同時刪除OSS上的文件。"

#: modules/aliyun_oss.php:951 modules/aliyun_oss.php:953
#: modules/baidu_bos.php:707 modules/baidu_bos.php:709 modules/qiniu.php:689
#: modules/qiniu.php:691 modules/tencent_cos.php:776
#: modules/tencent_cos.php:778 modules/tietuku.php:406 modules/tietuku.php:408
#: modules/upyun.php:652 modules/upyun.php:654
msgid "Delete Attachment After Synced"
msgstr "同步後刪除附件"

#: modules/aliyun_oss.php:951 modules/baidu_bos.php:707 modules/qiniu.php:689
#: modules/tencent_cos.php:776 modules/tietuku.php:406 modules/upyun.php:652
msgid "Automatically delete local attachment after synced."
msgstr "同步後自動刪除本地附件。"

#: modules/aliyun_oss.php:957 modules/baidu_bos.php:713 modules/qiniu.php:695
#: modules/tencent_cos.php:782 modules/tietuku.php:412 modules/upyun.php:658
msgid ""
"If you checked this, system will unable to check the uniqueness of image "
"filename, so i recommend add <strong>%timestamp%</strong> to filename-"
"structure in format settings of auto-save-images settings page."
msgstr ""
"如果你勾選了此項，系統將無法檢測圖片文件名的唯一性，所以建議在自動保存圖片設"
"置頁中的格式化選項裏的文件名結構中添加<strong>%timestamp%</strong>。"

#: modules/aliyun_oss.php:961 modules/aliyun_oss.php:963
#: modules/baidu_bos.php:717 modules/baidu_bos.php:719 modules/qiniu.php:699
#: modules/qiniu.php:701 modules/tencent_cos.php:786
#: modules/tencent_cos.php:788 modules/upyun.php:662 modules/upyun.php:664
msgid "Sync the Website Resource"
msgstr "同步網站資源"

#: modules/aliyun_oss.php:961 modules/baidu_bos.php:717 modules/qiniu.php:699
#: modules/tencent_cos.php:786 modules/upyun.php:662
msgid ""
"Automatically synchronize js, images and css resources outside of the media "
"library."
msgstr "自動同步除了媒體庫之外的圖片、腳本和css資源。"

#: modules/aliyun_oss.php:967 modules/baidu_bos.php:723 modules/qiniu.php:705
#: modules/tencent_cos.php:792 modules/upyun.php:668
msgid "Clean Cache"
msgstr "清理緩存"

#: modules/aliyun_oss.php:968 modules/baidu_bos.php:724 modules/qiniu.php:706
#: modules/tencent_cos.php:793 modules/upyun.php:669
msgid ""
"If Wordpress, theme or plugin is upgreaded, please clean cache to "
"resynchronize these resources."
msgstr "如果Wordpress、主題或插件升級了，請清理緩存以重新同步資源。"

#: modules/aliyun_oss.php:969 modules/baidu_bos.php:725 modules/qiniu.php:707
#: modules/tencent_cos.php:794 modules/upyun.php:670
msgid "Scan Fonts"
msgstr "掃描字體"

#: modules/aliyun_oss.php:970 modules/baidu_bos.php:726 modules/qiniu.php:708
#: modules/tencent_cos.php:795 modules/upyun.php:671
msgid ""
"Automatically synchronize the font files in the website. Notice: You need to "
"add Header: <strong>Access-Control-Allow-Origin *</strong> to the CDN to "
"access these fonts across domains."
msgstr ""
"自動同步網站中的字體文件。提示：你需要在CDN中添加Header：<strong>Access-"
"Control-Allow-Origin *</strong> 才能訪問這些字體。"

#: modules/anchor.php:46 modules/anchor.php:47 modules/anchor.php:60
msgid "Automatic Anchor"
msgstr "自動錨點"

#: modules/anchor.php:61
msgid "Automatically add tags anchor to the keywords in the post content."
msgstr "自動爲文章內容中的關鍵詞添加標簽錨點。"

#: modules/anchor.php:68 modules/anchor.php:82 modules/collector.php:2758
#: modules/collector.php:2777
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵詞"

#: modules/anchor.php:69 modules/anchor.php:83
msgid "Taxonomies"
msgstr "分類法"

#: modules/anchor.php:70 modules/anchor.php:84
msgid "URL"
msgstr ""

#: modules/anchor.php:71 modules/anchor.php:85
#, fuzzy
#| msgid "Custom Fields"
msgid "Custom URL"
msgstr "自定義字段"

#: modules/anchor.php:72
msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

#: modules/anchor.php:73
msgid "Ignore Case"
msgstr "忽略大小寫"

#: modules/anchor.php:74
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: modules/anchor.php:75 modules/anchor.php:89
#, fuzzy
#| msgid "Font Color"
msgid "Color"
msgstr "字體顔色"

#: modules/anchor.php:123 modules/anchor.php:173
#: modules/auto-save-images.php:559 modules/auto-save-images.php:1318
#: modules/auto-save-images.php:1791 modules/auto-save-images.php:1807
#: modules/auto-save-images.php:1823 modules/auto-save-images.php:2197
#: modules/collector.php:2506 modules/collector.php:2528
#: modules/collector.php:2560 modules/collector.php:2581
#: modules/collector.php:2758 modules/collector.php:2777
#: modules/collector.php:2924 modules/collector.php:2930
#: modules/collector.php:3359 modules/collector.php:3486
#: modules/collector.php:3558 modules/special.php:235 modules/watermark.php:631
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: modules/anchor.php:128
msgid "Add a Keyword"
msgstr "添加關鍵詞"

#: modules/anchor.php:129
msgid ""
"Note: php.ini default <strong>max_input_vars</strong> value is 1000, so can "
"only set 143 tags or less, if you want to set more tags, please increase "
"this value."
msgstr ""
"注意：php.ini中默認的<strong>max_input_vars</strong>值是1000，所以只能設置143"
"個標簽或更少，如果你想設置更多的標簽，請增大這個數值。"

#: modules/anchor.php:133
msgid "Enable Automatic Anchor"
msgstr "啓用自動錨點"

#: modules/anchor.php:135 modules/auto-save-images.php:203
#: modules/auto-save-images.php:1729 modules/auto-save-images.php:2320
#: modules/auto-save-images.php:2322 modules/auto-save-images.php:2353
#: modules/auto-save-images.php:2355 modules/cloud-storage.php:36
#: modules/cloud-storage.php:38 modules/collector.php:2848
#: modules/collector.php:2861 modules/collector.php:2871
#: modules/special.php:208 modules/special.php:210 modules/special.php:265
#: modules/special.php:267 modules/special.php:294 modules/special.php:296
#: modules/special.php:306 modules/special.php:330 modules/special.php:332
#: modules/translate.php:414 modules/watermark.php:785
#: modules/watermark.php:787
msgid "Enabled"
msgstr "開啓"

#: modules/auto-save-images.php:160
msgid "Auto Save Images Settings"
msgstr "自動保存圖片設置"

#: modules/auto-save-images.php:172 modules/auto-save-images.php:1571
#: modules/watermark.php:545
msgid "Watermark"
msgstr "水印"

#: modules/auto-save-images.php:173
msgid "Add watermark to remote images when automatically save them."
msgstr "當自動保存圖片的時候自動加上水印。"

#: modules/auto-save-images.php:175 modules/auto-save-images.php:1712
msgctxt "watermark"
msgid "Enabled"
msgstr "已啓用"

#: modules/auto-save-images.php:176 modules/auto-save-images.php:204
#: modules/auto-save-images.php:1713
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: modules/auto-save-images.php:179
msgid "Header - User Agent"
msgstr "文件頭 - 用戶代理（User-Agent）"

#: modules/auto-save-images.php:180
msgid ""
"Grab some remote images need to set the User-Agent of the header, some do "
"not need."
msgstr "抓取某些遠程圖片需要設置文件頭的用戶代理，有些不需要。"

#: modules/auto-save-images.php:182 modules/auto-save-images.php:194
#: modules/collector.php:2945
msgid "Not Use"
msgstr "不使用"

#: modules/auto-save-images.php:183
msgid "Google Chrome Explorer"
msgstr "谷歌Chrome浏覽器"

#: modules/auto-save-images.php:184
msgid "Mozilla Firefox Explorer"
msgstr "Mozilla火狐浏覽器"

#: modules/auto-save-images.php:185
msgid "Opera Explorer"
msgstr "Opera浏覽器"

#: modules/auto-save-images.php:186
msgid "Apple Safari Explorer"
msgstr "蘋果Safari浏覽器"

#: modules/auto-save-images.php:187
msgid "Microsoft Internet Explorer"
msgstr "微軟IE"

#: modules/auto-save-images.php:188
msgid "Crawler and Bot"
msgstr "爬蟲和機器人"

#: modules/auto-save-images.php:189
msgid "Wechat Explorer"
msgstr "微信浏覽器"

#: modules/auto-save-images.php:191
msgid "Header - HTTP Referer"
msgstr "文件頭 - 參照地址（HTTP-Referer）"

#: modules/auto-save-images.php:192
msgid "Very few remote images need to set the HTTP reference address."
msgstr "極少數遠程圖片需要設置HTTP參照地址。"

#: modules/auto-save-images.php:195
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: modules/auto-save-images.php:196
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: modules/auto-save-images.php:197
msgid "Facebook"
msgstr "臉書"

#: modules/auto-save-images.php:200
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: modules/auto-save-images.php:201
msgid "If you do not want to use a proxy, select Disable."
msgstr "如果不想使用代理，請選擇禁用。"

#: modules/auto-save-images.php:379
msgid "Minutely"
msgstr "每分鍾一次"

#: modules/auto-save-images.php:406 modules/auto-save-images.php:1312
#: modules/cleaner.php:252 modules/cleaner.php:266
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: modules/auto-save-images.php:407 modules/cleaner.php:256
#: modules/cleaner.php:270 modules/collector.php:2822
#: modules/collector.php:3349 modules/collector.php:3577
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: modules/auto-save-images.php:408 modules/auto-save-images.php:1314
#: modules/cleaner.php:254 modules/cleaner.php:268 modules/collector.php:514
#: modules/collector.php:3043 modules/collector.php:3080
#: modules/collector.php:3144 modules/collector.php:3203
#: modules/collector.php:3386 modules/collector.php:3447
#: modules/collector.php:3529 modules/collector.php:4048
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: modules/auto-save-images.php:409 modules/cleaner.php:258
#: modules/cleaner.php:272
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/auto-save-images.php:410 modules/collector.php:4126
msgid "Last Modified"
msgstr "最後修改"

#: modules/auto-save-images.php:411
msgid "Comment Count"
msgstr "評論數"

#: modules/auto-save-images.php:463
msgid "Successfully deleted schedule."
msgstr "成功刪除計劃任務。"

#: modules/auto-save-images.php:465
msgid "Deleted schedule faied."
msgstr "刪除計劃任務失敗。"

#: modules/auto-save-images.php:507 modules/auto-save-images.php:522
msgid "none"
msgstr ""

#: modules/auto-save-images.php:527 modules/auto-save-images.php:2085
#: modules/collector.php:2955 modules/collector.php:3064
#: modules/collector.php:3101 modules/collector.php:3165
#: modules/collector.php:3233 modules/collector.php:3266
#: modules/collector.php:3333 modules/collector.php:3418
#: modules/collector.php:3468 modules/collector.php:3544
msgid "All"
msgstr "所有"

#: modules/auto-save-images.php:528
#, php-format
msgid "Start from %s to Scan %s posts"
msgstr "從%s開始掃描%s文章"

#: modules/auto-save-images.php:557
msgid "H:i:s, d M Y"
msgstr "Y-m-d H:i:s"

#: modules/auto-save-images.php:615
msgid "Successfully cleared all Crons."
msgstr "成功清除了所有計劃任務。"

#: modules/auto-save-images.php:617
msgid "No Crons found."
msgstr "未發現計劃任務。"

#: modules/auto-save-images.php:714
msgid "Compression"
msgstr "壓縮"

#: modules/auto-save-images.php:729
msgid "Compress Again"
msgstr "再次壓縮"

#: modules/auto-save-images.php:731
msgid "Compress It"
msgstr "壓縮"

#: modules/auto-save-images.php:735
msgid "Uncompressible"
msgstr "不可壓縮"

#: modules/auto-save-images.php:747
msgid ""
"Your server PHP does not support cUrl, please remove ';' from in front of "
"extension=php_curl.dll in the php.ini."
msgstr ""
"你的服務器PHP不支持cUrl，請在php.ini中移除extension=php_curl.dll前面的‘;’。"

#: modules/auto-save-images.php:748
msgid ""
"Your server PHP does not support GD2, please remove ';' from in front of "
"extension=php_gd2.dll in the <strong>php.ini</strong>."
msgstr ""
"你的服務器PHP不支持GD2，請在php.ini中移除extension=php_gd2.dll前面的‘;’。"

#: modules/auto-save-images.php:749
msgid ""
"Your server PHP does not support fopen, please set allow_url_fopen=1 in the "
"php.ini."
msgstr "你的服務器PHP不支持fopen，請在php.ini中設置allow_url_fopen=1。"

#: modules/auto-save-images.php:774
#, php-format
msgid "%d uncompressed image of attachments found, compressing..."
msgid_plural "%d uncompressed images of attachments found, compressing..."
msgstr[0] "發現 %d 幅未壓縮的圖片附件，正在壓縮中……"

#: modules/auto-save-images.php:775 modules/auto-save-images.php:1326
msgid ""
"Congratulations, seems like all images attachments had already compressed."
msgstr "恭喜你，看起來所有的圖片附件都已經過壓縮。"

#: modules/auto-save-images.php:845 modules/auto-save-images.php:885
#, php-format
msgid "%d image has been compressed, "
msgid_plural "%d images have been compressed, "
msgstr[0] "已壓縮 %d 個圖像，"

#: modules/auto-save-images.php:846 modules/auto-save-images.php:886
#, php-format
msgid "Total space saving %s."
msgstr "共節省空間 %s。"

#: modules/auto-save-images.php:947 modules/auto-save-images.php:2869
msgid "Original Link"
msgstr "原始鏈接"

#: modules/auto-save-images.php:974
msgid "QQWorld Auto Save Images Pro"
msgstr "QQWorld自動保存圖片專業版"

#: modules/auto-save-images.php:975
msgid " (In Development)"
msgstr "（開發中）"

#: modules/auto-save-images.php:1140 modules/collector.php:2327
msgid "No taxonomies found."
msgstr "沒有相關分類方法。"

#: modules/auto-save-images.php:1148 modules/auto-save-images.php:1500
msgid "All remote images have been saved."
msgstr "已保存所有遠程圖像。"

#: modules/auto-save-images.php:1149
msgid "Has missing images or image which could not download."
msgstr "內容包含 不存在/無法下載 的圖像。"

#: modules/auto-save-images.php:1164 modules/collector.php:3524
msgid "Yes"
msgstr ""

#: modules/auto-save-images.php:1165 modules/auto-save-images.php:1865
#: modules/collector.php:3525
msgid "No"
msgstr ""

#: modules/auto-save-images.php:1210
msgid "In processing."
msgstr "正在保存……"

#: modules/auto-save-images.php:1212
msgid ""
"Download Timeout, please set the timeout option that in optimization "
"settings page to a longger time."
msgstr "下載超時，請將優化設置頁面中的超時選項設置爲更長的時間。"

#: modules/auto-save-images.php:1213
msgid "Successfully saved."
msgstr "成功保存。"

#: modules/auto-save-images.php:1214
msgid "Successfully deleted."
msgstr "刪除成功。"

#: modules/auto-save-images.php:1215
msgid "Successfully ignored."
msgstr "成功忽略。"

#: modules/auto-save-images.php:1216
msgid "Failed saved."
msgstr "保存失敗。"

#: modules/auto-save-images.php:1217
msgid "No remote images found."
msgstr "沒有遠程圖像。"

#: modules/auto-save-images.php:1218
msgid ""
"All remote images have been saved.<br />And the post content has been "
"updated, no need to update again."
msgstr "所有遠程圖片保存成功。<br />並且文章已更新，無需再次更新。"

#: modules/auto-save-images.php:1219
msgid ""
"Portion of remote images have been saved.<br />And the post content has been "
"updated, no need to update again."
msgstr "部分遠程圖片已成功保存。<br />並且文章已更新，無需再次更新。"

#: modules/auto-save-images.php:1220
msgid "All remote images saved failed."
msgstr "所有遠程圖像保存失敗。"

#: modules/auto-save-images.php:1221
msgid "All remote images have been canceled, what are you doing?"
msgstr "所有遠程圖像被取消了，你想幹嘛？"

#: modules/auto-save-images.php:1222
msgid "Save remote images you've selected"
msgstr "保存選擇的遠程圖像"

#: modules/auto-save-images.php:1223
msgid "Please Check Remote Images"
msgstr "請檢查遠程圖片"

#: modules/auto-save-images.php:1224
msgid "Are you sure?<br />Remote images not checked will be deleted."
msgstr "未選中的遠程圖像將被刪除。<br />確定要這麽做嗎？"

#: modules/auto-save-images.php:1225 modules/auto-save-images.php:1325
#: modules/auto-save-images.php:1373
msgid "Something error, please check."
msgstr "出錯了，請檢查。"

#: modules/auto-save-images.php:1231 modules/collector.php:4091
msgid "Edit"
msgstr ""

#: modules/auto-save-images.php:1232
msgid "Add this image to list of Exclude-CRC."
msgstr "將此圖像添加到排除CRC列表。"

#: modules/auto-save-images.php:1233
msgid "Add this image to list of Delete-CRC."
msgstr "將此圖像添加到刪除CRC列表。"

#: modules/auto-save-images.php:1234 modules/auto-save-images.php:1288
msgid "Close"
msgstr ""

#: modules/auto-save-images.php:1235
msgid "Title (title)"
msgstr "標題（title）"

#: modules/auto-save-images.php:1236
msgid "Alternative Text (alt)"
msgstr "替代文本（alt）"

#: modules/auto-save-images.php:1237
msgid "Are you sure to add this image to blacklist?"
msgstr "確定要將此圖像加入黑名單嗎？"

#: modules/auto-save-images.php:1238
msgid "This image has been successfully added to the blacklist!"
msgstr "該圖像已成功加入黑名單！"

#: modules/auto-save-images.php:1239
msgid ""
"This image can not be added to the blacklist!<br />Undownloadable or not "
"exists?"
msgstr "無法將該圖像加入黑名單！<br />不可下載或文件不存在？"

#: modules/auto-save-images.php:1289
msgid "Trial expires in %D% days %H% hours %I% minutes %S% seconds."
msgstr "試用版將于 %D% 天 %H% 時 %I% 分 %S% 秒 後過期."

#: modules/auto-save-images.php:1290
msgid "Unable to access update server, please contact plugin author."
msgstr "無法連接升級服務器，請聯系插件作者。"

#: modules/auto-save-images.php:1291
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: modules/auto-save-images.php:1292
msgid ""
"Are you sure?<br />Before you click the yes button, I recommend backup site "
"database."
msgstr "你確定嗎？<br />在點擊確定按鈕之前，建議備份網站的數據庫。"

#: modules/auto-save-images.php:1293 modules/auto-save-images.php:2072
#: modules/collector.php:2818 modules/collector.php:3557
msgid "Please select post types."
msgstr "請選擇文章類型。"

#: modules/auto-save-images.php:1294
msgid "May be a problem with some posts: "
msgstr "也許一些文章有問題："

#: modules/auto-save-images.php:1295
#, php-format
msgid "No need enter \"%s\"."
msgstr "不需要輸入“%s”。"

#: modules/auto-save-images.php:1296
#, php-format
msgid "%d post has been scanned."
msgstr "已掃描%d篇文章。"

#: modules/auto-save-images.php:1297
#, php-format
msgid "%d posts have been scanned."
msgstr "已掃描%d篇文章。"

#: modules/auto-save-images.php:1298
#, php-format
msgid "%d post included remote images processed."
msgstr "已處理%d篇包含遠程圖像的文章。"

#: modules/auto-save-images.php:1299
#, php-format
msgid "%d posts included remote images processed."
msgstr "已處理%d篇包含遠程圖像的文章。"

#: modules/auto-save-images.php:1300
#, php-format
msgid "%d post has missing images couldn't be processed."
msgstr "%d篇包含不存在的遠程圖像的文章無法處理。"

#: modules/auto-save-images.php:1301
#, php-format
msgid "%d posts have missing images couldn't be processed."
msgstr "%d篇包含不存在的遠程圖像的文章無法處理。"

#: modules/auto-save-images.php:1302
#, php-format
msgid "found %d post including remote images."
msgstr "找到%d篇包含遠程圖像的文章。"

#: modules/auto-save-images.php:1303
#, php-format
msgid "found %d posts including remote images."
msgstr "找到%d篇包含遠程圖像的文章。"

#: modules/auto-save-images.php:1304
#, php-format
msgid "And with %d post has missing images."
msgstr "其中有%d篇文章包含不存在的遠程圖像。"

#: modules/auto-save-images.php:1305
#, php-format
msgid "And with %d posts have missing images."
msgstr "其中有%d篇文章包含不存在的遠程圖像。"

#: modules/auto-save-images.php:1306
msgid "No posts processed."
msgstr "未處理任何文章。"

#: modules/auto-save-images.php:1307
msgid "No post has remote images found."
msgstr "沒有文章包含遠程圖像。"

#: modules/auto-save-images.php:1308
msgid "No posts found."
msgstr "未找到任何文章。"

#: modules/auto-save-images.php:1309
msgid "All done."
msgstr "全部完成。"

#: modules/auto-save-images.php:1310
msgid "Scanning..."
msgstr "掃描中……"

#: modules/auto-save-images.php:1311
msgid "Listing..."
msgstr "顯示列表中……"

#: modules/auto-save-images.php:1313 modules/cleaner.php:209
#: modules/collector.php:4049
msgid "Post Type"
msgstr "文章類型"

#: modules/auto-save-images.php:1315 modules/auto-save-images.php:2099
#: modules/auto-save-images.php:2192 modules/cleaner.php:259
#: modules/cleaner.php:273
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: modules/auto-save-images.php:1316 modules/collector.php:2749
#: modules/collector.php:2768
msgid "Control"
msgstr "控制"

#: modules/auto-save-images.php:1317
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: modules/auto-save-images.php:1319 modules/collector.php:3323
#: modules/collector.php:3408 modules/collector.php:3437
#: modules/collector.php:3458 modules/collector.php:3539
#: modules/special.php:231
msgid "String"
msgstr "字符串"

#: modules/auto-save-images.php:1320 modules/special.php:232
msgid "Array"
msgstr "數組"

#: modules/auto-save-images.php:1321 modules/special.php:229
msgid "Field Name"
msgstr "字段名"

#: modules/auto-save-images.php:1322 modules/special.php:234
msgid ""
"If array, please enter the array key of image url. such as \"[attachment]\""
msgstr "如果是數組，請輸入圖片的鍵值，如“[attachment]”"

#: modules/auto-save-images.php:1323
msgid "<strong id=\"scan-results\">0</strong> attachments have been scanned."
msgstr "已掃描 <strong id=\"scan-results\">0</strong> 個附件。"

#: modules/auto-save-images.php:1324
msgid "Scan completed."
msgstr "掃描完成。"

#: modules/auto-save-images.php:1327
msgid "Successfull Scheduled Event."
msgstr "設定計劃任務成功。"

#: modules/auto-save-images.php:1328
msgid "Successfully Accessed."
msgstr "連接成功。"

#: modules/auto-save-images.php:1329
msgid "Successfully Synced."
msgstr "成功同步。"

#: modules/auto-save-images.php:1330
msgid "Access Failed."
msgstr "連接失敗。"

#: modules/auto-save-images.php:1331
msgid "Successfully Created."
msgstr "創建成功。"

#: modules/auto-save-images.php:1332
msgid "Successfully Deleted."
msgstr "刪除成功。"

#: modules/auto-save-images.php:1333
msgid "Successfully Cleaned Cache."
msgstr "成功清理緩存。"

#: modules/auto-save-images.php:1334
msgid "Successfully Synced Website Fonts."
msgstr "成功同步網站的字體。"

#: modules/auto-save-images.php:1335
msgid "Length out of range."
msgstr "長度超出範圍。"

#: modules/auto-save-images.php:1336
msgid "Nonstandard naming."
msgstr "命名不規範。"

#: modules/auto-save-images.php:1337 modules/database.php:103
msgid "Please enter Source Text."
msgstr "請輸入來源文本。"

#: modules/auto-save-images.php:1338 modules/translate.php:365
#: modules/translate.php:388
msgid "Translated successfully."
msgstr "翻譯成功。"

#: modules/auto-save-images.php:1500 modules/auto-save-images.php:1532
msgid "Has missing images."
msgstr "有不存在的遠程圖像。"

#: modules/auto-save-images.php:1532 modules/watermark.php:645
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: modules/auto-save-images.php:1533
msgid "Fetch"
msgstr "抓取"

#: modules/auto-save-images.php:1547
msgid "Save Remote Images"
msgstr "保存遠程圖片"

#: modules/auto-save-images.php:1565 modules/auto-save-images.php:1589
#: modules/watermark.php:570
msgid "Auto Save Images"
msgstr "自動保存圖片"

#: modules/auto-save-images.php:1578
msgid "Optimization"
msgstr "優化"

#: modules/auto-save-images.php:1590
msgid ""
"Automatically keep the all remote picture to the local, and automatically "
"set featured image."
msgstr ""
"自動保存遠程圖片到本地，自動設置特色圖片，並且支持機器人采集軟件從外部提交。"

#: modules/auto-save-images.php:1594
msgid "General"
msgstr "常規"

#: modules/auto-save-images.php:1595 modules/collector.php:4171
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: modules/auto-save-images.php:1596
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: modules/auto-save-images.php:1597
msgid "Scan Posts"
msgstr "掃描文章"

#: modules/auto-save-images.php:1598 modules/auto-save-images.php:2165
msgid "Cron"
msgstr "計劃任務"

#: modules/auto-save-images.php:1604 modules/auto-save-images.php:1606
#: modules/auto-save-images.php:1610 modules/auto-save-images.php:1614
#: modules/cloud-storage.php:45 modules/cloud-storage.php:47
#: modules/collector.php:2467 modules/collector.php:3391
#: modules/translate.php:421 modules/translate.php:423
#: modules/watermark.php:640
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: modules/auto-save-images.php:1609 modules/auto-save-images.php:2156
#: modules/cleaner.php:245 modules/collector.php:3440 modules/translate.php:412
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: modules/auto-save-images.php:1610
msgid ""
"Automatically save all remote images to local media libary when you save or "
"publish post."
msgstr "在保存或發布文章時，自動將所有遠程圖像保存到本地媒體庫。"

#: modules/auto-save-images.php:1613 modules/auto-save-images.php:2157
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: modules/auto-save-images.php:1614
msgid ""
"Manually save all remote images to local media libary when you click the "
"button on the top of editor."
msgstr "當單擊編輯器頂部的按鈕時，手動將所有遠程圖像保存到本地媒體庫。"

#: modules/auto-save-images.php:1619 modules/auto-save-images.php:1621
msgid "When"
msgstr "什麽時候"

#: modules/auto-save-images.php:1619
msgid "Select the post statuses you want to grab remote images."
msgstr "選擇你要抓取遠程圖像的文章狀態。"

#: modules/auto-save-images.php:1637 modules/auto-save-images.php:1639
#: modules/collector.php:3855
msgid "Schedule Publish"
msgstr "定時發布"

#: modules/auto-save-images.php:1637
msgid "Save remote images via Schedule Publish."
msgstr "通過定時發布保存遠程圖像。"

#: modules/auto-save-images.php:1648 modules/auto-save-images.php:1650
#: modules/collector.php:2860
msgid "Remote Publishing"
msgstr "遠程發布"

#: modules/auto-save-images.php:1648
msgid ""
"Save remote images via remote publishing from IFTTT or other way using "
"XMLRPC. Only supports publish post."
msgstr "保存通過IFTTT或其他使用XMLRPC方法遠程發布的遠程圖片。僅支持發布文章。"

#: modules/auto-save-images.php:1658 modules/auto-save-images.php:1660
msgid "Set Featured Image"
msgstr "設置特色圖片"

#: modules/auto-save-images.php:1658
msgid "Set first one of the remote images as featured image."
msgstr "設置遠程圖片中的第1個爲特色圖片。"

#: modules/auto-save-images.php:1664 modules/collector.php:2844
#, php-format
msgid "Set No. %s photo as featured image"
msgstr "設置第 %s 幅圖像爲特色圖像"

#: modules/auto-save-images.php:1669 modules/auto-save-images.php:1671
msgid "Default Featured Image"
msgstr "默認特色圖片"

#: modules/auto-save-images.php:1669
msgid ""
"If no images in post, set a default image as featured image. leave empty to "
"not use default image."
msgstr "如果文章中沒有圖片，設置一個默認特色圖像。留空則不使用默認圖。"

#: modules/auto-save-images.php:1673 modules/auto-save-images.php:1681
msgid "Insert Image"
msgstr "插入圖像"

#: modules/auto-save-images.php:1673
msgid "Change a default Featured Image"
msgstr "更換默認特色圖片"

#: modules/auto-save-images.php:1681
msgid "Upload Default Featured Image"
msgstr "上傳默認特色圖片"

#: modules/auto-save-images.php:1682
msgid "Remove Default Featured Image"
msgstr "移除默認特色圖片"

#: modules/auto-save-images.php:1687 modules/auto-save-images.php:1689
msgid "Flip Horizontal Image"
msgstr "水平翻轉圖像"

#: modules/auto-save-images.php:1687
msgid "You know it."
msgstr "你懂的。"

#: modules/auto-save-images.php:1697 modules/auto-save-images.php:1699
msgid "No Media Library"
msgstr "不使用媒體庫"

#: modules/auto-save-images.php:1697
msgid ""
"(Not recommended!) Remote images will no be saved into media library, it "
"means would not generate thumbnail. but if you checked Set-Featured-Image, "
"the first remote image will be saved into media library."
msgstr ""
"（不推薦！）遠程圖像不會被保存到媒體庫，這意味著不會生成各種尺寸的縮略圖。但"
"如果你勾選了設置特色圖片，則只會將第一幅遠程圖像保存到媒體庫。"

#: modules/auto-save-images.php:1707 modules/auto-save-images.php:1709
msgid "Watermark Default Value"
msgstr "水印默認值"

#: modules/auto-save-images.php:1707
msgid ""
"If you enabled watermark, a watermark switcher will be displayed on edit "
"page, and set this default value."
msgstr "如果你啓用了水印，在文章編輯頁會有1個水印開關，並且使用該默認值。"

#: modules/auto-save-images.php:1721
msgid "Debug Option"
msgstr "調試選項"

#: modules/auto-save-images.php:1725 modules/auto-save-images.php:1727
msgid "Debug"
msgstr "調試"

#: modules/auto-save-images.php:1725
msgid "Log: "
msgstr ""

#: modules/auto-save-images.php:1741 modules/auto-save-images.php:1743
msgid "Grabbing from Each Posts"
msgstr "從每篇文章抓取"

#: modules/auto-save-images.php:1745
msgid "All Images"
msgstr "全部圖片"

#: modules/auto-save-images.php:1749
#, php-format
msgid "First %d image only"
msgid_plural "First %d images only"
msgstr[0] "前 %d 個圖像"

#: modules/auto-save-images.php:1756 modules/auto-save-images.php:1758
msgid "Minimum Picture Size"
msgstr "最小圖像尺寸"

#: modules/auto-save-images.php:1756
msgid "Ignore smaller than this size picture."
msgstr "忽略比這個尺寸更小的圖像。"

#: modules/auto-save-images.php:1760 modules/auto-save-images.php:1775
#: modules/watermark.php:614
msgid "Width:"
msgstr "寬度："

#: modules/auto-save-images.php:1760 modules/auto-save-images.php:1763
#: modules/auto-save-images.php:1775 modules/auto-save-images.php:1778
#: modules/watermark.php:614 modules/watermark.php:617
#: modules/watermark.php:842
msgid "(px)"
msgstr "（像素）"

#: modules/auto-save-images.php:1763 modules/auto-save-images.php:1778
#: modules/watermark.php:617
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: modules/auto-save-images.php:1766
msgid "Automatically delete images smaller than minimum-picture-size."
msgstr "自動刪除小于最小圖像尺寸的圖片。"

#: modules/auto-save-images.php:1771 modules/auto-save-images.php:1773
msgid "Maximum Picture Size"
msgstr "最大圖像尺寸"

#: modules/auto-save-images.php:1771
msgid ""
"Automatic reduction is greater than the size of the picture. if you want "
"image width less than 800px with any size height, please set width 800 and "
"leave height blank."
msgstr ""
"自動縮小大于該尺寸的圖像。如果你想要寬度不超過800px和任意高度圖片，請設置寬度"
"800，並設置高度爲空。"

#: modules/auto-save-images.php:1783 modules/auto-save-images.php:1785
msgid "Exclude Domain/Keyword"
msgstr "排除域名/關鍵詞"

#: modules/auto-save-images.php:1783
msgid "Images will not be saved, if that url contains Exclude-Domain/Keyword."
msgstr "如果圖片地址包含排除域名/關鍵詞，則不會保存該圖片。"

#: modules/auto-save-images.php:1795 modules/watermark.php:635
msgid "Add a Domain/Keyword"
msgstr "添加域名/關鍵詞"

#: modules/auto-save-images.php:1799 modules/auto-save-images.php:1801
msgid "Exclude CRC"
msgstr "排除 CRC"

#: modules/auto-save-images.php:1799
msgid "Remote images will not be saved, if the CRC of image in this list."
msgstr "如果遠程圖像的CRC在此列表中，則不會被保存。"

#: modules/auto-save-images.php:1811 modules/auto-save-images.php:1827
msgid "Add a CRC of Image"
msgstr "添加圖像CRC"

#: modules/auto-save-images.php:1811 modules/auto-save-images.php:1827
msgid "How to get CRC of Image?"
msgstr "如何獲得圖像的CRC？"

#: modules/auto-save-images.php:1811 modules/auto-save-images.php:1827
msgid "Use 7-Zip, WinRAR or others compression tools."
msgstr "使用7-Zip、WinRAR或其他壓縮工具。"

#: modules/auto-save-images.php:1815 modules/auto-save-images.php:1817
msgid "Delete CRC"
msgstr "刪除 CRC"

#: modules/auto-save-images.php:1815
msgid ""
"Remote images html code will be deleted, if the CRC of image in this list. "
"it's priority than Exclude-CRC"
msgstr ""
"如果遠程圖像的CRC在此列表中，其HTML代碼會被刪除。它的優先級高于排除CRC。"

#: modules/auto-save-images.php:1831 modules/auto-save-images.php:1833
msgid "Excluded Keywords"
msgstr "已排除的關鍵詞"

#: modules/auto-save-images.php:1851 modules/auto-save-images.php:1853
msgid "Delete Missing Images"
msgstr "刪除丟失的圖片"

#: modules/auto-save-images.php:1851
msgid ""
"Automatically Delete html code of remote images that missing or "
"undownloadable."
msgstr "自動刪除丟失或無法下載的圖像HTML代碼。"

#: modules/auto-save-images.php:1860 modules/auto-save-images.php:1863
msgid "Change Image Filename"
msgstr "更改圖片文件名"

#: modules/auto-save-images.php:1866
msgid ""
"Only change remote images filename that have Non-ASCii characters (for "
"Windows Server)"
msgstr "僅修改包含非ASCii字符的遠程圖片文件名（用于Windows服務器）"

#: modules/auto-save-images.php:1867
msgid "Change all remote images Filename (for Linux Server)"
msgstr "自動更改所有遠程圖像文件名（用于Linux服務器）"

#: modules/auto-save-images.php:1872 modules/auto-save-images.php:1875
msgid "Filename Source & Source Priority"
msgstr "文件名來源及其優先級"

#: modules/auto-save-images.php:1878
msgid "Post Name"
msgstr "文章名"

#: modules/auto-save-images.php:1879
msgid "Alternative Text of Image (alt)"
msgstr "圖像的替代文本（ALT）"

#: modules/auto-save-images.php:1880
msgid "Title of Image"
msgstr "圖像的標題（TITLE）"

#: modules/auto-save-images.php:1898 modules/auto-save-images.php:1900
msgid "Custom Filename Structure"
msgstr "自定文件名結構"

#: modules/auto-save-images.php:1905
msgid "Original filename or automatic changed filename."
msgstr "原文件名或自動更改的文件名。"

#: modules/auto-save-images.php:1906 modules/special.php:312
msgid "Full date, e.g. 20150209."
msgstr "完整的日期，例如：20150209。"

#: modules/auto-save-images.php:1907 modules/special.php:313
msgid "YYYY, e.g. 2015."
msgstr "YYYY，例如：2015。"

#: modules/auto-save-images.php:1908 modules/special.php:314
msgid "MM, e.g. 02."
msgstr "MM，例如：02。"

#: modules/auto-save-images.php:1909 modules/special.php:315
msgid "DD, e.g. 15."
msgstr "DD，例如：15。"

#: modules/auto-save-images.php:1910 modules/special.php:316
msgid "HHMMSS, e.g. 182547."
msgstr "HHMMSS，例如：182547。"

#: modules/auto-save-images.php:1911 modules/special.php:317
#, php-format
msgid "Unix timestamp, e.g. %s."
msgstr "Unix時間戳，例如：%s。"

#: modules/auto-save-images.php:1912 modules/special.php:318
#, php-format
msgid "Random number, e.g. %s."
msgstr "隨機數，例如：%s。"

#: modules/auto-save-images.php:1913
#, php-format
msgid "Post ID, e.g. %s."
msgstr "文章ID，例如：%s。"

#: modules/auto-save-images.php:1914
#, php-format
msgid "Post Name, e.g. %s."
msgstr "文章名（Slug），例如：%s。"

#: modules/auto-save-images.php:1919 modules/auto-save-images.php:1921
msgid "Change Title & Alt"
msgstr "更改標題和替代文本"

#: modules/auto-save-images.php:1919
msgid "Automatically add title & alt of image as post title or custom text."
msgstr "自動依照文章標題或自定義文本添加圖片的標題和替代文本。"

#: modules/auto-save-images.php:1924
msgid "Custom Text for Title & Alt"
msgstr "自定義 Title & Alt 的文本"

#: modules/auto-save-images.php:1929 modules/auto-save-images.php:1931
msgid "Keep Image Style"
msgstr "保留圖片樣式"

#: modules/auto-save-images.php:1929
msgid "Keep the style of remote images if exist."
msgstr "保留遠程圖片的樣式，如果有的話。"

#: modules/auto-save-images.php:1938 modules/auto-save-images.php:1940
msgid "Keep Outside Links"
msgstr "保留外鏈"

#: modules/auto-save-images.php:1938
msgid "Keep the outside links of remote images if exist."
msgstr "保留遠程圖片的鏈接，如果有的話。"

#: modules/auto-save-images.php:1947 modules/auto-save-images.php:1949
msgid "Save Outside Links"
msgstr "保存外鏈"

#: modules/auto-save-images.php:1947
msgid "Save the outside links to description of attachments."
msgstr "保存外部鏈接到附件的描述。"

#: modules/auto-save-images.php:1953
msgid ""
"To custom the content, add codes into <strong>functions.php</strong> like "
"this below:"
msgstr ""
"如果想自定義該內容，加入類似以下代碼到 <strong>functions.php</strong> 中："

#: modules/auto-save-images.php:1962 modules/auto-save-images.php:1964
msgid "Width &amp; Height"
msgstr "寬度和高度"

#: modules/auto-save-images.php:1962
msgid "Automatically set the true height and width of the image."
msgstr "自動設置圖片的真實高度和寬度。"

#: modules/auto-save-images.php:1971 modules/auto-save-images.php:1973
msgid "Image Size"
msgstr "圖像尺寸"

#: modules/auto-save-images.php:1971
msgid "Replace images you want size to display."
msgstr "替換成你想要顯示的尺寸的圖像。"

#: modules/auto-save-images.php:1978 modules/cleaner.php:253
#: modules/cleaner.php:267 modules/watermark.php:587
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮略圖"

#: modules/auto-save-images.php:1979 modules/watermark.php:588
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: modules/auto-save-images.php:1980 modules/watermark.php:590
msgid "Large"
msgstr "大"

#: modules/auto-save-images.php:1981 modules/watermark.php:591
msgid "Full Size"
msgstr "完整尺寸"

#: modules/auto-save-images.php:1990 modules/auto-save-images.php:1992
msgid "Link To"
msgstr "鏈接到"

#: modules/auto-save-images.php:1990
msgid "If you checked Keep-Outside-Links, this option will not works."
msgstr "如果你勾選了保留外鏈，本項將不起作用。"

#: modules/auto-save-images.php:1997
msgid "Media File"
msgstr "媒體文件"

#: modules/auto-save-images.php:1998
msgid "Attachment Page"
msgstr "附件頁面"

#: modules/auto-save-images.php:2008 modules/auto-save-images.php:2010
#: modules/watermark.php:654
msgid "Align To"
msgstr "對齊方式"

#: modules/auto-save-images.php:2016
msgid "Left"
msgstr ""

#: modules/auto-save-images.php:2017
msgid "Center"
msgstr ""

#: modules/auto-save-images.php:2018
msgid "Right"
msgstr ""

#: modules/auto-save-images.php:2028 modules/auto-save-images.php:2030
msgid "Auto Caption"
msgstr "自動圖說"

#: modules/auto-save-images.php:2028
msgid "Automatically add caption shortcode."
msgstr "自動添加圖說短代碼。"

#: modules/auto-save-images.php:2037 modules/auto-save-images.php:2039
msgid "Additional Content"
msgstr "額外的內容"

#: modules/auto-save-images.php:2037
msgid ""
"This content will be displayed after the each remote images code. you can "
"use [Attachment ID] indicate current attachment ID."
msgstr "此內容將在每個遠程圖像編碼後顯​​示。你可以使用[附件ID]指示當前連接ID。"

#: modules/auto-save-images.php:2042
msgid "For example: [Gbuy id='[Attachment ID]']"
msgstr "例如：[Gbuy id='[Attachment ID]']"

#: modules/auto-save-images.php:2058
msgid "Select post types"
msgstr "選擇文章類型"

#: modules/auto-save-images.php:2058
msgid ""
"If you have too many posts to be scan, sometimes in process looks like "
"stopping, but it may be fake. please be patient."
msgstr ""
"如果有太多文章需要掃描，有時候在掃描過程中看起來像是停止了，但可能是假停止，"
"請耐心等待。"

#: modules/auto-save-images.php:2071 modules/auto-save-images.php:2189
#: modules/collector.php:2815
msgid "Categories"
msgstr "分類目錄"

#: modules/auto-save-images.php:2071
msgid "Default empty to scan all categories."
msgstr "默認留空掃描所有分類。"

#: modules/auto-save-images.php:2076 modules/auto-save-images.php:2190
msgid "Scope of Post ID"
msgstr "文章ID範圍"

#: modules/auto-save-images.php:2076
msgid ""
"Default empty for scan all posts ID. If you want to scan posts ID from 50 to "
"100. please type '50' and '100' or '100' and '50', The order in which two "
"numbers can be reversed. If you only type one number, system would only scan "
"that ID."
msgstr ""
"默認留空掃描所有文章ID，如果要掃描50-100的文章ID，請輸入'50'和'100'或"
"者'100'和'50'，兩個數字的順序可以顛倒。如果你只輸入了1個數字，則系統只會掃描"
"該ID。"

#: modules/auto-save-images.php:2077
#, php-format
msgid "From %1$s to %2$s"
msgstr "從 %1$s 到 %2$s"

#: modules/auto-save-images.php:2081 modules/auto-save-images.php:2191
#: modules/watermark.php:696 modules/watermark.php:698
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: modules/auto-save-images.php:2081
msgid ""
"Default scan all posts. If you want to scan 50-150 posts, please type '50' "
"in the textfield and select '100'."
msgstr ""
"默認掃秒全部文章，如果想掃描50-150篇文章，請在文本框中輸入“50”並在下拉菜單中"
"選擇“100”。"

#: modules/auto-save-images.php:2083
#, php-format
msgid "Start from %s to Scan"
msgstr "從 %s 開始掃描"

#: modules/auto-save-images.php:2094 modules/database.php:40
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: modules/auto-save-images.php:2104
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: modules/auto-save-images.php:2114 modules/auto-save-images.php:2193
msgid "Order By"
msgstr "排序依據"

#: modules/auto-save-images.php:2126 modules/auto-save-images.php:2194
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: modules/auto-save-images.php:2136 modules/auto-save-images.php:2265
#: modules/auto-save-images.php:2267 modules/auto-save-images.php:2281
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: modules/auto-save-images.php:2136
msgid "If the server is too much stress may be appropriately reduced speed."
msgstr "如果服務器壓力過大，可以適當調低速度。"

#: modules/auto-save-images.php:2148 modules/cleaner.php:237
msgid "Force Scan"
msgstr "強制掃描"

#: modules/auto-save-images.php:2148
msgid ""
"Successfully scanned posts will be marked, wouldn\\'t be scanned again. if "
"you check this, they will be scanned again."
msgstr ""
"成功被掃描的文章將被標記，不會被再次掃描。如果勾選此項，它們將被再次掃描。"

#: modules/auto-save-images.php:2156
msgid ""
"Scan posts and keep remote images in all posts to local media library. Maybe "
"take a long time."
msgstr "掃描所有的文章，將所有遠程圖片保存到本地，可能需要很長時間。"

#: modules/auto-save-images.php:2157
msgid ""
"The list displayed will show you which posts including remote images, then "
"you can keep them to local manually via click \"Fetch\" button."
msgstr ""
"顯示的列表中將告訴你哪些文章包含遠程圖片，然後你可以通過點擊“抓取”按鈕手動保"
"存。"

#: modules/auto-save-images.php:2165
msgid ""
"Set cron for automatically scan posts.<br />I recommend set the option "
"Offset from 0 to scan 100 posts."
msgstr "設置計劃任務自動掃描文章。<br />建議設置偏移從0開始掃描100篇文章。"

#: modules/auto-save-images.php:2168
#, php-format
msgid ""
"Setting <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Timeout</a> is not enough, please "
"set at least 1 hour."
msgstr ""
"設置<a href=\"%s\" target=\"_blank\">超時</a>時間不夠，請至少設置爲1小時。"

#: modules/auto-save-images.php:2170
msgid "How to add interval?"
msgstr "如何增加計劃任務時間間隔？"

#: modules/auto-save-images.php:2170
msgid "Put the following codes into the theme <em>functions.php</em> file."
msgstr "將下面的代碼放到主題的<em>functions.php</em>文件中。"

#: modules/auto-save-images.php:2174
msgid "Each 2 hours"
msgstr "每兩小時"

#: modules/auto-save-images.php:2185
msgid "Cron of Scan Posts"
msgstr "掃描文章計劃任務"

#: modules/auto-save-images.php:2188 modules/collector.php:2808
msgid "Post Types"
msgstr "文章類型"

#: modules/auto-save-images.php:2195
msgid "Recurrence"
msgstr "循環運行間隔"

#: modules/auto-save-images.php:2196
msgid "Will Run On"
msgstr "將運行于"

#: modules/auto-save-images.php:2222
msgid "No Cron yet."
msgstr "還沒有計劃任務。"

#: modules/auto-save-images.php:2226
msgid "Clear All Crons"
msgstr "清除所有計劃任務"

#: modules/auto-save-images.php:2241
msgid "Authorization Settings"
msgstr "權限設置"

#: modules/auto-save-images.php:2245
msgid "Who Can Use?"
msgstr "誰能用？"

#: modules/auto-save-images.php:2245
msgid "Set roles who can use this plugin."
msgstr "設置可以使用本插件的用戶角色。"

#: modules/auto-save-images.php:2247 modules/auto-save-images.php:2293
#: modules/auto-save-images.php:2295 modules/auto-save-images.php:2329
#: modules/auto-save-images.php:2331 modules/tencent_cos.php:676
#: modules/tencent_cos.php:680
msgid "Timeout"
msgstr "超時"

#: modules/auto-save-images.php:2250
msgid "Subscriber+ (Read)"
msgstr "訂閱者+（閱讀）"

#: modules/auto-save-images.php:2251
msgid "Contributor+ (Edit Posts)"
msgstr "投稿者+（編輯文章）"

#: modules/auto-save-images.php:2252
msgid "Author+ (Publish Posts)"
msgstr "作者+（發布文章）"

#: modules/auto-save-images.php:2253
msgid "Editor+ (Edit Others Posts)"
msgstr "編輯+（編輯其他文章）"

#: modules/auto-save-images.php:2254
msgid "Administrator+ (Manage Options)"
msgstr "管理員+（管理選項）"

#: modules/auto-save-images.php:2261
msgid "Webserver Stress"
msgstr "服務器壓力"

#: modules/auto-save-images.php:2265
msgid ""
"For Manual Mode, if your server is not powerful. use a low speed will be "
"better."
msgstr "用于手動模式，如果你的服務器不夠強大，可以嘗試將速度調低。"

#: modules/auto-save-images.php:2273
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: modules/auto-save-images.php:2279
msgid "Fetching Interval"
msgstr "抓取時間間隔"

#: modules/auto-save-images.php:2279 modules/collector.php:2857
msgid "Some website would block your server IP, if you are fatching too fast."
msgstr "如果采集速度過快，有些網站會屏蔽你的服務器IP。"

#: modules/auto-save-images.php:2284 modules/collector.php:2853
msgid "Uninterrupted"
msgstr "不間斷"

#: modules/auto-save-images.php:2286 modules/collector.php:2855
#, php-format
msgid "%d Second"
msgid_plural "%d Seconds"
msgstr[0] "%d 秒"

#: modules/auto-save-images.php:2293
msgid ""
"PHP run time limit (Default: 30 seconds),<br /><strong>For Manual Mode</"
"strong>: Most situation default 30 seconds is fine, but if you want download "
"WeChat images i recommend 3 minutes.<br /><strong>For Automatic Mode</"
"strong>: You need set a bigger number if you need grabbing many remote "
"images at one time. Recommend set Half-a-Hour.<br /><strong>For Scan Mode</"
"strong>: I recommend 10 times as long as the time required for automatic "
"mode."
msgstr ""
"PHP運行時間限制 (默認值: 30秒)，<br><strong>手動模式</strong>：大多數情況默認"
"30秒足矣，但如果你想下載微信圖片，建議設置爲3分鍾。<br><strong>自動模式</"
"strong>：如果要一次抓取很多遠程圖像，就需要設置更長的時間。建議設置爲半小時。"
"<br><strong>掃描模式</strong>：建議設置10倍于自動模式所需的時間。"

#: modules/auto-save-images.php:2298
msgid "30 Seconds (Default)"
msgstr "30秒（默認）"

#: modules/auto-save-images.php:2299
msgid "3 Minutes"
msgstr "3分鍾"

#: modules/auto-save-images.php:2300
msgid "5 Minutes"
msgstr "5分鍾"

#: modules/auto-save-images.php:2301
msgid "10 Minutes"
msgstr "10分鍾"

#: modules/auto-save-images.php:2302
msgid "15 Minutes"
msgstr "15分鍾"

#: modules/auto-save-images.php:2303
msgid "Half a Hour"
msgstr "半小時"

#: modules/auto-save-images.php:2304
msgid "1 Hour"
msgstr "1小時"

#: modules/auto-save-images.php:2305
msgid "2 Hours"
msgstr "2小時"

#: modules/auto-save-images.php:2306
msgid "5 Hours"
msgstr "5小時"

#: modules/auto-save-images.php:2307
msgid "10 Hours"
msgstr "10小時"

#: modules/auto-save-images.php:2308
msgid "For Ever"
msgstr "永遠"

#: modules/auto-save-images.php:2315
msgid "Proxy Settings"
msgstr "代理設置"

#: modules/auto-save-images.php:2316
msgid "I hope you have fast proxy server."
msgstr "我希望你有速度可觀的代理服務器。"

#: modules/auto-save-images.php:2320
msgid "Use proxy server to download images."
msgstr "使用代理服務器下載圖片。"

#: modules/auto-save-images.php:2329
msgid "Set timeout period on proxy."
msgstr "設置代理超時時間。"

#: modules/auto-save-images.php:2333
msgid "Second(s)"
msgstr "秒"

#: modules/auto-save-images.php:2338 modules/auto-save-images.php:2340
msgid "Proxy Address"
msgstr "代理地址"

#: modules/auto-save-images.php:2338
msgid "For example: 127.0.0.1:8087"
msgstr "示例：127.0.0.1:8087"

#: modules/auto-save-images.php:2348
msgid "Images Compression Options"
msgstr "圖片壓縮選項"

#: modules/auto-save-images.php:2349
#, php-format
msgid ""
"I recommented another compress plugin: <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">Compress JPEG & PNG images</a>."
msgstr ""
"推薦另一個款壓縮插件：<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Compress JPEG & PNG "
"images</a>。"

#: modules/auto-save-images.php:2353
msgid "Enable compress images when uploading. (Only JPEG)"
msgstr "啓用上傳時壓縮圖像。（僅JPEG）"

#: modules/auto-save-images.php:2362 modules/auto-save-images.php:2364
msgid "Quality"
msgstr "品質"

#: modules/auto-save-images.php:2362
msgid ""
"Compression level, ranges from 0 (worst quality, smaller file) to 100 (best "
"quality, biggest file)."
msgstr "壓縮級別，範圍從0（最低品質，文件較小）到100（最高品質，文件較大）。"

#: modules/auto-save-images.php:2367
msgid " (Recommend)"
msgstr "（推薦）"

#: modules/auto-save-images.php:2373 modules/auto-save-images.php:2375
msgid "Scan All Attachments"
msgstr "掃描所有附件"

#: modules/auto-save-images.php:2373
msgid "Scan all attachments and automatically compression."
msgstr "掃描所有附件並自動壓縮。"

#: modules/auto-save-images.php:2376 modules/cleaner.php:245
#: modules/collector.php:3758 modules/special.php:243 modules/special.php:245
#: modules/special.php:254 modules/tietuku.php:402 modules/watermark.php:748
#: modules/watermark.php:750 modules/watermark.php:752
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: modules/auto-save-images.php:2381
msgid "Smart Options"
msgstr "智能選項"

#: modules/auto-save-images.php:2385 modules/auto-save-images.php:2387
msgid "Smart Grabbing"
msgstr "智能抓取"

#: modules/auto-save-images.php:2385
msgid ""
"Automatically detect 2 images url from href/src of remote image with outside "
"link, and grab the bigger one. (Not recommend)"
msgstr ""
"自動從帶外部鏈接的遠程圖片的href和src中檢測2幅圖片並抓取其中較大的一個。（不"
"推薦）"

#: modules/auto-save-images.php:2394 modules/auto-save-images.php:2396
msgid "Wipe Attributes of HTML Tag"
msgstr "清除HTML標簽屬性"

#: modules/auto-save-images.php:2394
msgid "If you offen reproduce WeChat articles, you will love this feature."
msgstr "如果你經常轉載微信文章，你會愛上這個功能。"

#: modules/auto-save-images.php:2399
msgid "Style (style)"
msgstr "樣式 (style)"

#: modules/auto-save-images.php:2400
msgid "Data (data-*)"
msgstr "數據 (data-*)"

#: modules/auto-save-images.php:2401
msgid "Prefixion (_*)"
msgstr "前綴 (_*)"

#: modules/auto-save-images.php:2402
msgid "Class (class)"
msgstr "類 (class)"

#: modules/baidu_bos.php:233
msgid "Baidu Object Storage"
msgstr "百度對象存儲（BOS）"

#: modules/baidu_bos.php:613
msgid "Use Baidu Object Storage"
msgstr "使用百度對象存儲（BOS）"

#: modules/baidu_bos.php:650 modules/baidu_bos.php:652
msgid "Secret Access Key"
msgstr ""

#: modules/baidu_bos.php:659 modules/baidu_bos.php:661
msgid "The Region"
msgstr "所屬地域"

#: modules/baidu_bos.php:664
msgctxt "baidu bos"
msgid "North China - Bei Jing"
msgstr "華北 - 北京"

#: modules/baidu_bos.php:665
msgctxt "baidu bos"
msgid "South China - Guang Zhou"
msgstr "華南 - 廣州"

#: modules/baidu_bos.php:671 modules/baidu_bos.php:673 modules/qiniu.php:653
#: modules/qiniu.php:655 modules/tencent_cos.php:740
#: modules/tencent_cos.php:742
msgid "Bucket"
msgstr ""

#: modules/baidu_bos.php:676
msgid "Test Access Baidu Object Storage"
msgstr "測試連接百度對象存儲"

#: modules/check-duplicated-title.php:23
#, php-format
msgid "Found %d post has same title."
msgid_plural "Found %d posts have same title."
msgstr[0] "找到%d篇有相同標題的文章。"

#: modules/cleaner.php:139 modules/cleaner.php:162
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: modules/cleaner.php:141
msgid "Deletable"
msgstr "可刪除"

#: modules/cleaner.php:149 modules/cleaner.php:150
msgid "Unattached"
msgstr "未附加"

#: modules/cleaner.php:158
#, php-format
msgid "This attachment has been found in %d post."
msgid_plural "This attachment has been found in %d posts."
msgstr[0] "該附件在%d篇文章中被調用。"

#: modules/cleaner.php:159
msgid "Attached to some post type."
msgstr "附加于某文章類型。"

#: modules/cleaner.php:160
msgid "Is featured image."
msgstr "是特色圖。"

#: modules/cleaner.php:163 modules/collector.php:4096
#: modules/collector.php:4186
msgid "Delete Permanently"
msgstr ""

#: modules/cleaner.php:175 modules/cleaner.php:202
msgid "Cleaner"
msgstr "清理"

#: modules/cleaner.php:190 modules/special.php:183
msgid "JPEG Image"
msgstr "JPEG圖像"

#: modules/cleaner.php:191 modules/special.php:184
msgid "PNG Image"
msgstr "PNG圖像"

#: modules/cleaner.php:192 modules/special.php:185
msgid "GIF Image"
msgstr "GIF圖像"

#: modules/cleaner.php:193 modules/special.php:186
msgid "MPEG Audio"
msgstr "MPEG音頻"

#: modules/cleaner.php:194 modules/special.php:187
msgid "Quicktime Video"
msgstr "Quicktime視頻"

#: modules/cleaner.php:195 modules/special.php:188
msgid "AVI Video"
msgstr "AVI視頻"

#: modules/cleaner.php:196 modules/special.php:189
msgid "WMV Video"
msgstr "WMV視頻"

#: modules/cleaner.php:197 modules/special.php:190
msgid "MIDI Audio"
msgstr "MIDI音頻"

#: modules/cleaner.php:198 modules/special.php:191
msgid "PDF Document"
msgstr "PDF文檔"

#: modules/cleaner.php:203
msgid ""
"If you have a huge media library and do not know how many attachments has "
"not bean used. this tool will help you to find out."
msgstr ""
"如果你有一個巨大的媒體庫並且不知道有多少附件是未使用的，這個工具可以幫到你。"

#: modules/cleaner.php:209
msgid ""
"Clean the attachment images that attached to posts of the post types you "
"selected. leave empty means clean the attachment images that unattached."
msgstr ""
"清理附加在你選擇的文章類型的文章的圖片附件，留空意味著只清理未附加的圖片附"
"件。"

#: modules/cleaner.php:222 modules/special.php:340 modules/special.php:342
msgid "Mime Types"
msgstr "文件類型"

#: modules/cleaner.php:222
msgid "Select the mime types you want to scan."
msgstr "選擇要掃描的文件類型。"

#: modules/cleaner.php:237
msgid ""
"Successfully scanned attachments will be marked, wouldn\\'t be scanned "
"again. if you check this, they will be scanned again."
msgstr ""
"已成功掃描的附件將被標記，不會被再次掃描。如果勾選這裏，附件將會被再次強制掃"
"描。"

#: modules/cleaner.php:245
msgid "Scan and automatically clean the redundancy attachment images."
msgstr "掃描並自動清理冗余的圖像附件。"

#: modules/cleaner.php:246 modules/translate.php:619
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: modules/cleaner.php:255 modules/cleaner.php:269
msgid "Attach To"
msgstr "附加到"

#: modules/cleaner.php:257 modules/cleaner.php:271
msgid "Mime Type"
msgstr "文件類型"

#: modules/cloud-storage.php:17
msgid "Cloud Storage"
msgstr "雲存儲"

#: modules/cloud-storage.php:31
msgid "Cookie-Free Domain & External Storage"
msgstr "Cookie-Free域名 & 外部存儲"

#: modules/cloud-storage.php:32
msgid ""
"A domain that serves no cookies. The idea here is that you use a cookie-free "
"domain to serve images, CSS files, scripts and whatnot, so that your users "
"don't waste time and bandwidth transmitting cookies for them."
msgstr ""
"不需要Cookies的域名，你可以將該域名用于圖像、CSS、JS腳本等等，這樣您的用戶就"
"不用浪費時間和帶寬爲它們傳輸Cookies。"

#: modules/cloud-storage.php:36
msgid "Use Cookie-Free Domains to display images."
msgstr "使用免Cookie域名(Cookie-Free Domains)來顯示圖片。"

#: modules/cloud-storage.php:45
msgid ""
"If you don't want using local media library, please select Use-FTP-Remote-"
"Server."
msgstr "如果你不想使用本地媒體庫，請選擇使用FTP遠程服務器。"

#: modules/cloud-storage.php:51
msgid "Use local server"
msgstr "使用本地服務器"

#: modules/cloud-storage.php:72
msgid "You need add this code below into wp-config.php:"
msgstr "你需要在 wp-config.php 中加入以下代碼："

#: modules/collector.php:161
msgid "Successfully scheduled."
msgstr "成功設置計劃任務。"

#: modules/collector.php:166
msgid "Scheduled failed."
msgstr "定時失敗。"

#: modules/collector.php:179
msgid "The task is exists, already rescheduled."
msgstr "任務已存在，重新定時成功。"

#: modules/collector.php:184
msgid "The task is exists, rescheduled failed."
msgstr "任務已存在，但重新定時失敗。"

#: modules/collector.php:204
msgid "Successfully canceled."
msgstr "成功取消計劃任務。"

#: modules/collector.php:209
msgid "The task is not exists."
msgstr "計劃任務不存在。"

#: modules/collector.php:259
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: modules/collector.php:260 modules/collector.php:261
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: modules/collector.php:265 modules/collector.php:266
#: modules/collector.php:3725 modules/collector.php:3726
#, php-format
msgid "Add New %s"
msgstr "添加新%s"

#: modules/collector.php:267 modules/collector.php:3728
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯%s"

#: modules/collector.php:268 modules/collector.php:3727
#, php-format
msgid "New %s"
msgstr "添加新%s"

#: modules/collector.php:269 modules/collector.php:3729
#, php-format
msgid "View %s"
msgstr "查看%s"

#: modules/collector.php:270 modules/collector.php:3731
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜索%s"

#: modules/collector.php:271 modules/collector.php:3733
#, php-format
msgid "No %s found."
msgstr "沒有找到%s。"

#: modules/collector.php:272 modules/collector.php:3734
#, php-format
msgid "No %s found in Trash."
msgstr "回收站裏沒有%s。"

#: modules/collector.php:273 modules/collector.php:3732
#, php-format
msgid "Parent %s:"
msgstr "父%s："

#: modules/collector.php:274
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "所有%s"

#: modules/collector.php:275
#, php-format
msgid "%s Archives"
msgstr "%s歸檔"

#: modules/collector.php:276
#, php-format
msgid "Insert into %s"
msgstr "插入至%s"

#: modules/collector.php:277
#, php-format
msgid "Uploaded to this %s"
msgstr "上傳到本%s的"

#: modules/collector.php:278
#, php-format
msgid "%s Image"
msgstr "%s圖像"

#: modules/collector.php:279
#, php-format
msgid "Set %s image"
msgstr "設置%s圖像"

#: modules/collector.php:280
#, php-format
msgid "Remove %s image"
msgstr "移除%s圖像"

#: modules/collector.php:281
#, php-format
msgid "Use as %s image"
msgstr "作爲%s圖像"

#: modules/collector.php:283
#, php-format
msgid "Filter %s list"
msgstr "過濾%s列表"

#: modules/collector.php:284
#, php-format
msgid "%s list navigation"
msgstr "%s列表導航"

#: modules/collector.php:285
#, php-format
msgid "%s list"
msgstr "%s列表"

#: modules/collector.php:290
msgid "The templates that using for Collection."
msgstr "用于采集的模板。"

#: modules/collector.php:515
msgid "Collection Number"
msgstr "收藏數目"

#: modules/collector.php:516
msgid "Manual Collecting"
msgstr "手動采集"

#: modules/collector.php:517
msgid "Schedule Collecting"
msgstr "定時采集"

#: modules/collector.php:518
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: modules/collector.php:543
msgid "Get Collection List"
msgstr "獲取收藏鏈接"

#: modules/collector.php:552
#, php-format
msgid "Lastest collection time: %s"
msgstr "最後采集時間：%s"

#: modules/collector.php:555 modules/collector.php:2838
#, php-format
msgid "After %s minutes"
msgstr "%s 分鍾後"

#: modules/collector.php:558 modules/collector.php:571
msgid "Single Task"
msgstr "單次任務"

#: modules/collector.php:565 modules/collector.php:2835
msgid "Schedule"
msgstr "定時"

#: modules/collector.php:566
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: modules/collector.php:580
msgid "Please right click to download."
msgstr "請右鍵點擊另存爲。"

#: modules/collector.php:580
msgid "Export Configuation"
msgstr "導出配置"

#: modules/collector.php:983 modules/collector.php:989
#: modules/collector.php:1010 modules/collector.php:1016
msgid "Invalid Code"
msgstr "無效的代碼"

#: modules/collector.php:1035
msgid "Sent email successfully, please wait for response from administrator."
msgstr "成功發送電子郵件，請等待管理員的答複。"

#: modules/collector.php:1040
msgid "Sent email failed, can't your server able to send email?"
msgstr "發送郵件失敗，你的服務器無法發送電子郵件？"

#: modules/collector.php:1139 modules/collector.php:3432
msgid "Source Link"
msgstr "來源地址"

#: modules/collector.php:1321
#, php-format
msgid "Unable to grab title from %s."
msgstr "無法從 %s 抓取標題。"

#: modules/collector.php:1345 modules/collector.php:1354
#, php-format
msgid "Unable to grab content from %s."
msgstr "無法從 %s 抓取內容。"

#: modules/collector.php:2386
msgid "Settings for Automatic Collection"
msgstr "自動采集設置"

#: modules/collector.php:2393
msgid "Source Links Collection"
msgstr "來源地址采集"

#: modules/collector.php:2400 modules/collector.php:3151
#: modules/collector.php:3559
msgid "Featured Image"
msgstr "特色圖片"

#: modules/collector.php:2407
msgid "Links Filters"
msgstr "來源地址過濾"

#: modules/collector.php:2414
msgid "Encoding Settings"
msgstr "編碼設置"

#: modules/collector.php:2421
msgid "Grab Content Settings"
msgstr "抓取內容設置"

#: modules/collector.php:2428 modules/collector.php:3561
msgid "Meta Collection"
msgstr "自定義欄目采集"

#: modules/collector.php:2435
msgid "Source Content CSS Selector Filters"
msgstr "來源內容 CSS選擇器過濾"

#: modules/collector.php:2442
msgid "Regular Expression (JS & PHP) Replacement"
msgstr "正則表達式 （JS & PHP）替換"

#: modules/collector.php:2449
msgid "Error Log"
msgstr "錯誤日志"

#: modules/collector.php:2470
msgid "Automatic Detect"
msgstr "自動檢測"

#: modules/collector.php:2471
msgid "Manual Specify"
msgstr "手動指定"

#: modules/collector.php:2476
msgid "Encoding"
msgstr "編碼"

#: modules/collector.php:2493
msgid "Source Title Replacement - Regular Expression"
msgstr "來源標題替換 - 正則表達式"

#: modules/collector.php:2494 modules/collector.php:2516
msgid "Replacement"
msgstr "替換成"

#: modules/collector.php:2500 modules/collector.php:2522
msgid "You have not set regular expression yet."
msgstr "還沒有設置正則表達式。"

#: modules/collector.php:2511 modules/collector.php:2533
msgid "Add a Regular Expression"
msgstr "添加正則表達式"

#: modules/collector.php:2515
msgid "Source Content Replacement - Regular Expression"
msgstr "來源內容替換 - 正則表達式"

#: modules/collector.php:2534 modules/collector.php:3122
#: modules/collector.php:3178 modules/collector.php:3366
#: modules/collector.php:3492
#, php-format
msgid "Wildcards: <strong>%s</strong>"
msgstr "通配符：<strong>%s</strong>"

#: modules/collector.php:2535 modules/collector.php:3123
#: modules/collector.php:3179 modules/collector.php:3367
#: modules/collector.php:3493
#, php-format
msgid "Content: <strong>%s</strong>"
msgstr "內容：<strong>%s</strong>"

#: modules/collector.php:2536
#, php-format
msgid "For example: <strong>%1$s</strong> or <strong>%2$s</strong>."
msgstr "例如：<strong>%1$s</strong> 或 <strong>%2$s</strong>。"

#: modules/collector.php:2536
msgid "Advertisement"
msgstr "搜狐娛樂"

#: modules/collector.php:2548
msgid "ID & Class Selector"
msgstr "ID & Class 選擇器"

#: modules/collector.php:2549 modules/collector.php:2570
msgid "Delete Inner HTML"
msgstr "刪除所含內容"

#: modules/collector.php:2554
msgid "You have not set css selector filter yet."
msgstr "還沒有設置CSS選擇器過濾。"

#: modules/collector.php:2565
msgid "Add a Selector"
msgstr "添加選擇器"

#: modules/collector.php:2569
msgid "Tags Selector"
msgstr "標簽選擇器"

#: modules/collector.php:2575
msgid "You have not set html tag filter yet."
msgstr "還沒有設置HTML標簽過濾。"

#: modules/collector.php:2586
msgid "Add a HTML Tag"
msgstr "添加HTML標簽"

#: modules/collector.php:2587
msgid "Choose from list of HTMl tags"
msgstr "從HTML標簽列表中選擇"

#: modules/collector.php:2589
msgid "Structure"
msgstr "構造"

#: modules/collector.php:2597
msgid "Meta Information"
msgstr "元數據"

#: modules/collector.php:2605 modules/watermark.php:794
#: modules/watermark.php:796 modules/watermark.php:812
#: modules/watermark.php:814
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: modules/collector.php:2633
msgid "Links"
msgstr "鏈接"

#: modules/collector.php:2638
msgid "Images and Objects"
msgstr "圖像和對象"

#: modules/collector.php:2647
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: modules/collector.php:2656
msgid "Table"
msgstr "表"

#: modules/collector.php:2669
msgid "Forms"
msgstr "表單"

#: modules/collector.php:2682
msgid "Scripting"
msgstr "腳本"

#: modules/collector.php:2687
msgid "Presentational"
msgstr "描述性的"

#: modules/collector.php:2698
msgid "Frame"
msgstr "框架"

#: modules/collector.php:2704
msgid "HTML5"
msgstr "爲了增強HTML5播放體驗，請添加備用源："

#: modules/collector.php:2748
msgid "Keywords Allowed"
msgstr "允許的關鍵詞"

#: modules/collector.php:2754
msgid "You have not set allowed keywords yet."
msgstr "未設置允許的關鍵詞。"

#: modules/collector.php:2763
msgid "Add a Keyword Allowed"
msgstr "添加允許的關鍵詞"

#: modules/collector.php:2767
msgid "Keywords Disallowed"
msgstr "禁止的關鍵詞"

#: modules/collector.php:2773
msgid "You have not set disallowed keywords yet."
msgstr "未設置禁止的關鍵詞。"

#: modules/collector.php:2782
msgid "Add a Keyword Disallow"
msgstr "添加禁止的關鍵詞"

#: modules/collector.php:2830
msgid "Post Status"
msgstr "發布狀態"

#: modules/collector.php:2843
msgid "Remote Images"
msgstr "遠程圖片"

#: modules/collector.php:2844
msgid "Automatically keep remote images to local media library."
msgstr "自動將遠程圖片保存到本地媒體庫。"

#: modules/collector.php:2847 modules/translate.php:394
#: modules/translate.php:406 modules/translate.php:709
msgid "Translation"
msgstr "翻譯"

#: modules/collector.php:2851
msgid "Interval of Download"
msgstr "下載時間間隔"

#: modules/collector.php:2862
msgid ""
"In order to effectively alleviate the pressure on the server, you can "
"separate the collection server and the site server. if Check this option on, "
"the collected posts will pushed be to the designated site."
msgstr ""
"爲了有效緩解服務器的壓力，可以將采集服務器和網站服務器分離。勾選此功能，采集"
"到的文章將被推送到指定的網站。"

#: modules/collector.php:2863
msgid "Website Address"
msgstr "網站地址"

#: modules/collector.php:2864 modules/collector.php:3890
msgid "Login Name"
msgstr "登錄名"

#: modules/collector.php:2865 modules/collector.php:3899 modules/ftp.php:160
#: modules/upyun.php:618 modules/upyun.php:620 modules/upyun.php:621
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: modules/collector.php:2869
msgid "Convert Links"
msgstr "轉換鏈接"

#: modules/collector.php:2872
#, php-format
msgid ""
"For details: <a href=\"%s\" target=\"_blank\"><strong>QQWorld Bee</strong><a>"
msgstr ""
"詳情請看：<a href=\"%s\" target=\"_blank\"><strong>QQWorld小蜜蜂</strong><a>"

#: modules/collector.php:2874
#, php-format
msgid ""
"You have not installed the plugin <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\"><strong>QQWorld Bee</strong><a>."
msgstr ""
"你還沒有安裝插件 <a href=\"%s\" target=\"_blank\"><strong>QQWorld小蜜蜂</"
"strong><a>."

#: modules/collector.php:2917
msgid "Please enter page links that you want to grabbed."
msgstr "請輸入你想抓取的頁面鏈接。"

#: modules/collector.php:2933 modules/collector.php:2942
#, php-format
msgid "For exmaple: %s"
msgstr "例如：%s"

#: modules/collector.php:2934
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: modules/collector.php:2935
msgid "Get links via the URL rule"
msgstr "通過URL規則獲取鏈接"

#: modules/collector.php:2939
#, php-format
msgid "%d digit"
msgid_plural "%d digits"
msgstr[0] "%d位數"

#: modules/collector.php:2941
#, php-format
msgid "From %s to %s"
msgstr "從 %s 到 %s"

#: modules/collector.php:2943
msgid "Magic Collecting"
msgstr "魔法采集"

#: modules/collector.php:2946
msgid "Wechat Public Number"
msgstr "微信公衆號"

#: modules/collector.php:2946
msgctxt "wechat"
msgid " (Recommend)"
msgstr "（推薦）"

#: modules/collector.php:2947
msgid "Wechat Public Number - History"
msgstr "微信公衆號 - 曆史消息"

#: modules/collector.php:2947
msgctxt "wechat"
msgid " (Invalid)"
msgstr "（已失效）"

#: modules/collector.php:2948
msgid "Wechat Public Number - Lastest"
msgstr "微信公衆號 - 最近10次群發"

#: modules/collector.php:2949
msgid "Toutiao"
msgstr "今日頭條"

#: modules/collector.php:2950
msgid "Baidu Baijia"
msgstr "百度百家"

#: modules/collector.php:2951
msgid "Taobao Headline"
msgstr "淘寶頭條"

#: modules/collector.php:2952
msgid "Hongchu &amp; Hongcan"
msgstr "紅廚網 &amp; 紅餐網"

#: modules/collector.php:2955
msgid "Do Not Grab Pagination"
msgstr "不抓取分頁"

#: modules/collector.php:2961
#, php-format
msgid "Automatic Grab %s Pages"
msgstr "自動抓取 %s 分頁"

#: modules/collector.php:2964
msgctxt "wechat"
msgid "Name of Wechat Public Number"
msgstr "微信公衆號名"

#: modules/collector.php:2965
msgctxt "wechat"
msgid "Check whether it can be collected"
msgstr "檢測是否能夠采集"

#: modules/collector.php:2966
msgid ""
"Please fill in the WeChat public number of micro-signal, do not fill the "
"name, may cause confusion."
msgstr "請填寫微信公衆號的微信號，不要填名稱，可能會造成混亂。"

#: modules/collector.php:2969
msgid "Leave empty to not use this."
msgstr "留空則不使用。"

#: modules/collector.php:2970
msgid ""
"If your server IP was blocked by Wechat website, enter the source html code "
"of the wechat number page into the textarea."
msgstr "如果你的服務器IP被微信網站屏蔽，輸入微信公衆號頁面的HTML到文本框中。"

#: modules/collector.php:2978
msgctxt "taobao headline"
msgid "Headline"
msgstr "頭條"

#: modules/collector.php:2982
msgctxt "taobao headline"
msgid "Cellphone"
msgstr "手機"

#: modules/collector.php:2986
msgctxt "taobao headline"
msgid "Beauty Collocation"
msgstr "美搭"

#: modules/collector.php:2991
msgctxt "taobao headline"
msgid "Cool Men"
msgstr "型男"

#: modules/collector.php:2996
msgctxt "taobao headline"
msgid "Digital"
msgstr "數碼"

#: modules/collector.php:3001
msgctxt "taobao headline"
msgid "Beauty"
msgstr "美容"

#: modules/collector.php:3006
msgctxt "taobao headline"
msgid "Mother and child"
msgstr "母嬰"

#: modules/collector.php:3011
msgctxt "taobao headline"
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#: modules/collector.php:3015
msgctxt "taobao headline"
msgid "Home"
msgstr "居家"

#: modules/collector.php:3020
msgctxt "taobao headline"
msgid "Food"
msgstr "美食"

#: modules/collector.php:3039
msgid "Please enter methods of links detection"
msgstr "請輸入鏈接的檢測方法"

#: modules/collector.php:3044 modules/collector.php:3081
#: modules/collector.php:3145 modules/collector.php:3204
#: modules/collector.php:3387 modules/translate.php:452
#: modules/translate.php:454 modules/translate.php:503
#: modules/translate.php:505 modules/translate.php:535
#: modules/translate.php:537 modules/translate.php:585
#: modules/translate.php:587
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: modules/collector.php:3045 modules/collector.php:3072
#: modules/collector.php:3082 modules/collector.php:3109
#: modules/collector.php:3146 modules/collector.php:3173
#: modules/collector.php:3205 modules/collector.php:3241
#: modules/collector.php:3274 modules/collector.php:3341
#: modules/collector.php:3388 modules/collector.php:3426
#: modules/collector.php:3476 modules/collector.php:3540
msgid "Method Value"
msgstr "方法值"

#: modules/collector.php:3050 modules/collector.php:3087
msgid "Link Selector"
msgstr "鏈接選擇器"

#: modules/collector.php:3053 modules/collector.php:3090
#: modules/collector.php:3154 modules/collector.php:3222
#: modules/collector.php:3255 modules/collector.php:3321
#: modules/collector.php:3406 modules/collector.php:3435
#: modules/collector.php:3456 modules/collector.php:3533
msgid "Selector (CSS)"
msgstr "選擇器（CSS）"

#: modules/collector.php:3054 modules/collector.php:3091
#: modules/collector.php:3114 modules/collector.php:3155
#: modules/collector.php:3223 modules/collector.php:3256
#: modules/collector.php:3322 modules/collector.php:3407
#: modules/collector.php:3436 modules/collector.php:3457
#: modules/collector.php:3538
msgid "Regular Expression (JS & PHP)"
msgstr "正則表達式 （JS & PHP）"

#: modules/collector.php:3058 modules/collector.php:3095
#: modules/collector.php:3159 modules/collector.php:3227
#: modules/collector.php:3260 modules/collector.php:3327
#: modules/collector.php:3412 modules/collector.php:3462
#: modules/collector.php:3565
msgid "Get Inner HTML"
msgstr "獲取內部HTML"

#: modules/collector.php:3059 modules/collector.php:3096
#: modules/collector.php:3160 modules/collector.php:3228
#: modules/collector.php:3261 modules/collector.php:3328
#: modules/collector.php:3413 modules/collector.php:3463
#: modules/collector.php:3566
msgid "Get Tag Attribute"
msgstr "獲取標簽屬性"

#: modules/collector.php:3061 modules/collector.php:3098
#: modules/collector.php:3162 modules/collector.php:3230
#: modules/collector.php:3263 modules/collector.php:3330
#: modules/collector.php:3415 modules/collector.php:3465
#: modules/collector.php:3567
msgid "Tag Attribute Name"
msgstr "標簽屬性名"

#: modules/collector.php:3063 modules/collector.php:3100
#: modules/collector.php:3164 modules/collector.php:3232
#: modules/collector.php:3265 modules/collector.php:3332
#: modules/collector.php:3417 modules/collector.php:3467
#: modules/collector.php:3543
msgid "Please select index"
msgstr "請選擇索引"

#: modules/collector.php:3072 modules/collector.php:3109
#: modules/collector.php:3116 modules/collector.php:3124
#: modules/collector.php:3173 modules/collector.php:3180
#: modules/collector.php:3241 modules/collector.php:3274
#: modules/collector.php:3341 modules/collector.php:3368
#: modules/collector.php:3494
#, php-format
msgid "For example: %s"
msgstr "例如： %s"

#: modules/collector.php:3076
msgid "Please enter methods of article paginate links detection"
msgstr "請輸入文章分頁鏈接的檢測方法"

#: modules/collector.php:3112 modules/collector.php:3116
msgid "Links Structure"
msgstr "鏈接結構"

#: modules/collector.php:3116
msgid ""
"Some of the article's paging link display is incomplete, need to fill "
"through this structure."
msgstr "一些文章的分頁鏈接顯示不完整，需要通過這種結構來補全。"

#: modules/collector.php:3121 modules/collector.php:3177
#: modules/collector.php:3365 modules/collector.php:3491
msgid "Regular expressions"
msgstr "正則表達式"

#: modules/collector.php:3126
msgid "Test Grab Links"
msgstr "測試抓取鏈接"

#: modules/collector.php:3140
msgid ""
"Some of website do not put features image into the post, this tool will be "
"used to deal with this situation. Notice: priority is higher than the auto "
"save images."
msgstr ""
"有些網站並沒有將特色圖放在文章裏，這個工具將用于應對這種情況。注意：該優先級"
"高于自動保存圖片。"

#: modules/collector.php:3207
msgid "Save To"
msgstr "保存到"

#: modules/collector.php:3213
msgid "Source Title"
msgstr "來源標題"

#: modules/collector.php:3243
msgid "Post Title"
msgstr "文章標題"

#: modules/collector.php:3246
msgid "Source Content"
msgstr "來源內容"

#: modules/collector.php:3283
msgid "Header Template: "
msgstr "頁頭模板："

#: modules/collector.php:3292 modules/collector.php:3303
msgid "Not found Templates."
msgstr "沒有找到模板。"

#: modules/collector.php:3294
msgid "Footer Template: "
msgstr "頁腳模板："

#: modules/collector.php:3308
msgid "Post Content"
msgstr "文章內容"

#: modules/collector.php:3346 modules/collector.php:3574
msgid "Post Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: modules/collector.php:3347 modules/collector.php:3575
msgid "Publish Date"
msgstr "發布日期"

#: modules/collector.php:3348 modules/collector.php:3576
msgid "Taxonomy"
msgstr "分類法"

#: modules/collector.php:3364
msgid "Add an Item"
msgstr "添加項目"

#: modules/collector.php:3370
msgid "Test Grab Contents"
msgstr "測試抓取內容"

#: modules/collector.php:3371
msgid "Please enter test link url that you want to grab."
msgstr "請輸入你想抓取的測試鏈接URL。"

#: modules/collector.php:3390 modules/collector.php:3428
#: modules/collector.php:3442 modules/collector.php:3478
#: modules/collector.php:3541
msgid "Custom Post Meta"
msgstr "自定義欄目"

#: modules/collector.php:3397
msgid "Source Site"
msgstr "來源網站"

#: modules/collector.php:3429 modules/collector.php:3443
#: modules/collector.php:3482 modules/collector.php:3578
msgid "Regular"
msgstr "常規"

#: modules/collector.php:3483 modules/collector.php:3542
msgid "Get Real URL"
msgstr "獲取真實地址"

#: modules/collector.php:3496
msgid "Add Custom Post Meta Collection"
msgstr "添加自定義欄目采集"

#: modules/collector.php:3527
msgid "Please enter URL."
msgstr "請輸入URL。"

#: modules/collector.php:3528
msgid "Please select media you want insert to editor"
msgstr "請選擇想要插入編輯器的媒體"

#: modules/collector.php:3530
msgid "Tags: "
msgstr "標簽："

#: modules/collector.php:3531
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: modules/collector.php:3532
msgid "Insert Medias"
msgstr "插入媒體"

#: modules/collector.php:3534 modules/collector.php:3675
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵詞"

#: modules/collector.php:3535 modules/collector.php:3775
msgid "Collection"
msgstr "收藏"

#: modules/collector.php:3536
msgid "List of Collected Links"
msgstr "已采集的鏈接"

#: modules/collector.php:3537
msgid "Test Collection"
msgstr "測試采集"

#: modules/collector.php:3545
msgid "In Process..."
msgstr "正在保存……"

#: modules/collector.php:3546 modules/collector.php:3775
msgid "Collect Something"
msgstr "收藏點什麽"

#: modules/collector.php:3547
msgid "Successfully collected."
msgstr "采集成功。"

#: modules/collector.php:3548
msgid "Collection failed."
msgstr "采集失敗。"

#: modules/collector.php:3549
msgid "List of grab links for test"
msgstr "測試抓取的鏈接列表"

#: modules/collector.php:3550
msgid "Grabed title and content for test"
msgstr "測試抓取的標題和內容"

#: modules/collector.php:3551
msgid "Content of grab for test"
msgstr "測試抓取的內容"

#: modules/collector.php:3552
msgid "Links has successful grabed."
msgstr "成功抓取鏈接。"

#: modules/collector.php:3553
msgid "Content has successful grabed."
msgstr "成功抓取內容。"

#: modules/collector.php:3554 modules/collector.php:3665
msgid "No links has grabed, please check css selector of links."
msgstr "沒有抓取到鏈接，請檢查鏈接選擇器。"

#: modules/collector.php:3555 modules/collector.php:3666
msgid "No title has grabed, please check css selector of title."
msgstr "沒有抓取到標題，請檢查標題選擇器。"

#: modules/collector.php:3556 modules/collector.php:3667
msgid ""
"No content has grabed, please check source link or css selector of source "
"contents."
msgstr "沒有抓取到內容，請檢查來源地址或來源內容選擇器。"

#: modules/collector.php:3560
msgid ""
"Notice: The Get-Real-URL of custom meta collection will not be applied with "
"test mode."
msgstr "注意：自定義欄目采集的獲取真實地址在測試模式無效。"

#: modules/collector.php:3562 modules/collector.php:3653
msgid "Grabed content failed."
msgstr "抓取內容失敗。"

#: modules/collector.php:3563 modules/collector.php:3652
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: modules/collector.php:3564 modules/collector.php:3654
msgid "Import from File"
msgstr "從文件導入"

#: modules/collector.php:3568 modules/collector.php:3655
msgid "Collection Project Code"
msgstr "收藏項目代碼"

#: modules/collector.php:3569 modules/collector.php:3656
msgid "Please select valid file. (*.qqworld)"
msgstr "請選擇正確的文件。（*.qqworld）"

#: modules/collector.php:3570 modules/collector.php:3657
msgid "Paste code here"
msgstr "粘貼代碼到這裏"

#: modules/collector.php:3571 modules/collector.php:3672
msgid "Import Collection Project."
msgstr "導入收藏項目"

#: modules/collector.php:3572
msgid "How to create Collection Project?"
msgstr "如何創建收藏項目？"

#: modules/collector.php:3573
msgid ""
"Notice: The settings for the current collection project will be overrided."
msgstr "提示：當前收藏項目的設置將被覆蓋。"

#: modules/collector.php:3658
msgid "Collect Now"
msgstr "立即收藏"

#: modules/collector.php:3659
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: modules/collector.php:3660
msgid "Collect Selected"
msgstr "收藏所選"

#: modules/collector.php:3661
msgid "You kidding, right? come on, select some items to collect."
msgstr "你在開玩笑嗎？選一些文章來收藏吧。"

#: modules/collector.php:3662
msgid "Start Collecting."
msgstr "開始收藏。"

#: modules/collector.php:3663
msgid "List of Detected Links"
msgstr "探測到的鏈接列表"

#: modules/collector.php:3664
#, php-format
msgid "Found %d Links"
msgstr "找到%d個鏈接。"

#: modules/collector.php:3668
msgid "Successfully collected, saving..."
msgstr "采集成功，正在保存……"

#: modules/collector.php:3669
msgid "All collection mission has been completed."
msgstr "所有采集任務已完成。"

#: modules/collector.php:3670
msgid "All the links that have been grabbed are duplicated."
msgstr "鏈接都已采集過了。"

#: modules/collector.php:3671
msgid "Collection completed."
msgstr "采集完成。"

#: modules/collector.php:3673
msgid "Help me to create Collection Project"
msgstr "幫我創建收藏項目"

#: modules/collector.php:3674
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> Countdown: %s."
msgstr "<strong>%s</strong> 倒計時：%s。"

#: modules/collector.php:3676
msgid "The Url you wanna collected"
msgstr "想收藏的網址"

#: modules/collector.php:3677
msgid "Help me"
msgstr "幫我"

#: modules/collector.php:3678
msgid "Ask the administrator for help? (Free)"
msgstr "向管理員求助？（免費）"

#: modules/collector.php:3679
msgid "Found nothing."
msgstr "什麽也沒找到。"

#: modules/collector.php:3680
msgid "Project Title"
msgstr "項目標題"

#: modules/collector.php:3681
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: modules/collector.php:3682
msgid "Site URL"
msgstr "網站地址"

#: modules/collector.php:3683
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: modules/collector.php:3684
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: modules/collector.php:3685
msgid "Please enter your email address."
msgstr "請輸入你的郵箱地址。"

#: modules/collector.php:3686
msgid "Search Exists Projects"
msgstr "搜索現成的項目"

#: modules/collector.php:3687
msgid "Please enter the url you wanna collected."
msgstr "請輸入你想收藏的網站URL。"

#: modules/collector.php:3688
#, php-format
msgid "%d Days "
msgstr "%d天"

#: modules/collector.php:3689
#, php-format
msgid "%d Hours "
msgstr "%d小時"

#: modules/collector.php:3690
#, php-format
msgid "%d Minutes "
msgstr "%d分鍾"

#: modules/collector.php:3691
#, php-format
msgid "%d Seconds"
msgstr "%d秒"

#: modules/collector.php:3692
msgid "Collecting.<span class=\"spinner is-active\"></span>"
msgstr "正在采集……<span class=\"spinner is-active\"></span>"

#: modules/collector.php:3700 modules/collector.php:3701
#: modules/collector.php:3704 modules/collector.php:3730
msgid "Collection Projects"
msgstr "收藏項目"

#: modules/collector.php:3754
msgid "Collection Project: "
msgstr "收藏項目："

#: modules/collector.php:3761
msgid "Collection URL: "
msgstr "采集URL："

#: modules/collector.php:3762
msgid "Collection URL"
msgstr "采集URL"

#: modules/collector.php:3766
msgid "Collect It"
msgstr "采集"

#: modules/collector.php:3766
msgid "Get Media"
msgstr "獲取媒體"

#: modules/collector.php:3766
msgid "Get all media from URL."
msgstr "從URL中獲取所有媒體。"

#: modules/collector.php:3770
#, php-format
msgid ""
"No collection project has created, click <a href=\"%s\">here</a> to make one."
msgstr "未創建任何采集項目，點擊 <a href=\"%s\">這裏</a> 創建一個。"

#: modules/collector.php:3784 modules/collector.php:3785
#: modules/collector.php:3816
msgid "Collected Posts"
msgstr "已收藏的文章"

#: modules/collector.php:3791 modules/collector.php:3792
#: modules/collector.php:3845
msgid "Collection Settings"
msgstr "收藏設置"

#: modules/collector.php:3805
msgid "Number of items per page:"
msgstr ""

#: modules/collector.php:3833
msgid "Search Posts"
msgstr ""

#: modules/collector.php:3853
msgid "Enabled Manual Mode"
msgstr "啓用手動模式"

#: modules/collector.php:3859
msgid ""
"Enabled Manual Mode, A Collection button will shown on the top of editor."
msgstr "啓用手動模式，在編輯器的上方顯示一個收藏按鈕。"

#: modules/collector.php:3864
msgid "Automatically Collects Global Settings"
msgstr "自動采集全局設置"

#: modules/collector.php:3868 modules/collector.php:3870
msgid "Enable Remote Publish"
msgstr "啓用遠程發布"

#: modules/collector.php:3877 modules/collector.php:3879
#: modules/collector.php:3881
msgid "Remote Website Address"
msgstr "遠程網站地址"

#: modules/collector.php:3886 modules/collector.php:3888
msgid "Remote Website Username"
msgstr "遠程網站登錄名"

#: modules/collector.php:3895 modules/collector.php:3897
msgid "Remote Website Password"
msgstr "遠程網站密碼"

#: modules/collector.php:3962
#, php-format
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "全部<span class=\"count\">（%s）</span>"

#: modules/collector.php:3967
#, php-format
msgid "Published <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Published <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: modules/collector.php:3972
#, php-format
msgid "Scheduled <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Scheduled <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: modules/collector.php:3977
#, php-format
msgid "Draft <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Drafts <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: modules/collector.php:3982
#, php-format
msgid "Pending <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Pending <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: modules/collector.php:3987
#, php-format
msgid "Trash <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Trash <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: modules/collector.php:4051
msgctxt "column name"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/collector.php:4092 modules/collector.php:4181
msgid "Move to Trash"
msgstr ""

#: modules/collector.php:4095 modules/collector.php:4185
msgid "Untrash"
msgstr ""

#: modules/collector.php:4099 modules/watermark.php:765
#: modules/watermark.php:767
msgid "Preview"
msgstr ""

#: modules/collector.php:4105
msgid "Scheduled"
msgstr ""

#: modules/collector.php:4164
msgid "Filter by Collection Project"
msgstr "按收藏項目篩選"

#: modules/collector.php:4166
msgid "All Collection Projects"
msgstr "全部收藏項目"

#: modules/database.php:16
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: modules/database.php:30 modules/database.php:77
msgid "Content Replacement"
msgstr "內容替換"

#: modules/database.php:31
msgid "Help you to handle database content easily."
msgstr "幫你輕松處理數據庫內容的工具。"

#: modules/database.php:35 modules/database.php:37
msgctxt "database"
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: modules/database.php:41
msgctxt "database"
msgid "Post Content"
msgstr "文章內容"

#: modules/database.php:42
msgctxt "database"
msgid "Post Title"
msgstr "文章標題"

#: modules/database.php:43
msgctxt "database"
msgid "Post Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: modules/database.php:45
msgid "Post Meta"
msgstr "文章自定義欄目"

#: modules/database.php:46
msgctxt "database"
msgid "Meta Value"
msgstr "欄目值"

#: modules/database.php:48
msgid "Comments"
msgstr ""

#: modules/database.php:49
msgctxt "database"
msgid "Comment Content"
msgstr "評論內容"

#: modules/database.php:56 modules/database.php:58 modules/database.php:60
msgctxt "database"
msgid "Source Text"
msgstr "來源文本"

#: modules/database.php:56 modules/database.php:66
msgid "For example: "
msgstr "範例："

#: modules/database.php:66 modules/database.php:68 modules/database.php:70
msgctxt "database"
msgid "Replacement Text"
msgstr "替換文本"

#: modules/database.php:77
msgid "Replace Now"
msgstr "立即替換"

#: modules/database.php:77
msgid ""
"Be careful, before you click the Replace-Now button, i recommend backup the "
"website database."
msgstr "小心，在你點立即替換之前，建議先備份網站數據庫。"

#: modules/database.php:98
#, php-format
msgid "%d data has been effected."
msgid_plural "%d data have been effected."
msgstr[0] "%d條數據被替換。"

#: modules/database.php:98
msgid "Nothing Changed."
msgstr "沒有改變任何數據。"

#: modules/ftp.php:103
msgid "Congratulation! FTP successfully connected."
msgstr "恭喜！成功連接FTP。"

#: modules/ftp.php:105
msgid "Failed to change ftp directory, Did dirctory not exist?"
msgstr "切換FTP目錄失敗，目錄不存在？"

#: modules/ftp.php:108
msgid "Whoops, FTP logon has failed!"
msgstr "哎呀，登錄FTP失敗。"

#: modules/ftp.php:111
msgid "Whoops, FTP connection has failed!"
msgstr "哎呀，連接FTP失敗。"

#: modules/ftp.php:118
msgid "Use FTP remote server"
msgstr "使用FTP遠程服務器"

#: modules/ftp.php:143 modules/ftp.php:145
msgid "FTP Settings"
msgstr "FTP設置"

#: modules/ftp.php:148
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: modules/ftp.php:152
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: modules/ftp.php:156 modules/upyun.php:609 modules/upyun.php:611
#: modules/upyun.php:613
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: modules/ftp.php:164
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: modules/ftp.php:168
msgid "Test FTP"
msgstr "測試FTP"

#: modules/qiniu.php:235
msgid "QiNiu Cloud Storage"
msgstr "七牛雲存儲（QINIU）"

#: modules/qiniu.php:607
msgid "Use QiNiu Cloud Storage"
msgstr "使用七牛雲存儲（QINIU）"

#: modules/qiniu.php:635 modules/qiniu.php:637
msgid "AccessKey"
msgstr ""

#: modules/qiniu.php:644 modules/qiniu.php:646
msgid "SecretKey"
msgstr ""

#: modules/qiniu.php:658
msgid "Test Access QiNiu"
msgstr "測試連接七牛雲存儲"

#: modules/special.php:165 modules/special.php:197
msgid "Special Features"
msgstr "特殊功能"

#: modules/special.php:199
msgid "Handle Custom Fields"
msgstr "處理自定義字段"

#: modules/special.php:200
msgid "Translate Post Name (Slug)"
msgstr "翻譯文章名（別名）"

#: modules/special.php:201
msgid "Handle Filename of Attachments"
msgstr "處理附件文件名"

#: modules/special.php:202
msgid "Bulk Delete Attachments"
msgstr "批量刪除附件"

#: modules/special.php:214
msgid ""
"Automatically keep remote images in the custom fields to the local media "
"library."
msgstr "自動保存自定義字段中的遠程圖像到本地媒體庫。"

#: modules/special.php:218 modules/special.php:220
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定義字段"

#: modules/special.php:218
msgid "The plugin will keep remote images in there custom fields to the local."
msgstr "插件將保存這些自定義字段中的遠程圖像到本地。"

#: modules/special.php:239
msgid "Add a Special Custom Fields"
msgstr "添加自定義字段"

#: modules/special.php:243
msgid ""
"Scan all custom fields and automatically keep the remote images to the local."
msgstr "掃描所有自定義字段並自動將其中的遠程圖像保存到本地媒體庫。"

#: modules/special.php:271
msgid ""
"Automatically convert the post name to Pinyin or translate it into English "
"when you publish the post."
msgstr "在發布文章時自動將文章名（別名）轉換爲拼音或翻譯爲英文。"

#: modules/special.php:275 modules/special.php:277
msgid "Translate Into"
msgstr "翻譯成"

#: modules/special.php:280
msgid "English"
msgstr ""

#: modules/special.php:281
msgid "Chinese Pinyin"
msgstr "漢語拼音"

#: modules/special.php:300
msgid ""
"Automatically change attachment file name when uploading non-image "
"attachments."
msgstr "自動修改上傳的非圖片附件的文件名。"

#: modules/special.php:304
msgid "Filename Structure"
msgstr "文件名結構"

#: modules/special.php:311
msgid "Original filename."
msgstr "原文件名。"

#: modules/special.php:336
msgid "Bulk delete attachment of post when deleting post."
msgstr "當刪除文章時同時刪除文章的附件。"

#: modules/special.php:343
msgid "Select All"
msgstr ""

#: modules/tencent_cos.php:242
msgid "Tencent COS"
msgstr "騰訊對象存儲服務 (COS)"

#: modules/tencent_cos.php:648
msgid "Use Tencent Cloud Object Service (COS)"
msgstr "使用騰訊對象存儲服務（COS）"

#: modules/tencent_cos.php:664 modules/tencent_cos.php:666
msgid "Edition"
msgstr "版本"

#: modules/tencent_cos.php:669
msgid "Old Edition"
msgstr "舊版"

#: modules/tencent_cos.php:670
msgid "New Edition (v4)"
msgstr "新版（v4）"

#: modules/tencent_cos.php:676
msgid ""
"If you have large files need to be synchronized, it is recommended to set a "
"little bigger. (Featured of v4)"
msgstr "如果有很多大文件需要同步，建議設置大一點。（v4的特性）"

#: modules/tencent_cos.php:678 modules/tencent_cos.php:685
#: modules/tencent_cos.php:687
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: modules/tencent_cos.php:680
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: modules/tencent_cos.php:685
msgid "Please select the region of your bucket. (Featured of v4)"
msgstr "請選擇Bucket的區域。（v4的特性）"

#: modules/tencent_cos.php:690
msgid "South China (gz)"
msgstr "華南（廣州）"

#: modules/tencent_cos.php:691
msgid "East China (sh)"
msgstr "華東（上海）"

#: modules/tencent_cos.php:692
msgid "North China (tj)"
msgstr "華北（天津）"

#: modules/tencent_cos.php:713 modules/tencent_cos.php:715
msgid "APP ID"
msgstr ""

#: modules/tencent_cos.php:722 modules/tencent_cos.php:724
msgid "secretID"
msgstr ""

#: modules/tencent_cos.php:731 modules/tencent_cos.php:733
msgid "secretKey"
msgstr ""

#: modules/tencent_cos.php:745
msgid "Test Access COS"
msgstr "測試連接COS"

#: modules/tietuku.php:245
msgid "Use TieTuKu Storage Service"
msgstr "使用貼圖庫雲存儲服務"

#: modules/tietuku.php:250
msgid "TieTuKu"
msgstr "貼圖庫"

#: modules/tietuku.php:381 modules/tietuku.php:383
msgid "Protocol"
msgstr "協議"

#: modules/tietuku.php:391 modules/tietuku.php:393 modules/tietuku.php:394
msgctxt "tietuku"
msgid "Token"
msgstr ""

#: modules/tietuku.php:395
#, php-format
msgctxt "tietuku"
msgid ""
"Get token from <a href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a>, The upload method "
"is <strong>local upload</strong>."
msgstr ""
"從 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">這裏</a>獲取Token，上傳方式爲<strong>本地"
"上傳</strong>。"

#: modules/translate.php:237 modules/translate.php:239
msgctxt "translation"
msgid "Auto"
msgstr "自動檢測"

#: modules/translate.php:240 modules/translate.php:282
msgctxt "translation"
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "簡體中文"

#: modules/translate.php:241 modules/translate.php:283
msgctxt "translation"
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "繁體中文"

#: modules/translate.php:242
msgctxt "translation"
msgid "Cantonese"
msgstr "粵語"

#: modules/translate.php:243
msgctxt "translation"
msgid "Literary Chinese"
msgstr "文言文"

#: modules/translate.php:244 modules/translate.php:288
msgctxt "translation"
msgid "English"
msgstr "英語"

#: modules/translate.php:245 modules/translate.php:310
msgctxt "translation"
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: modules/translate.php:246 modules/translate.php:315
msgctxt "translation"
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

#: modules/translate.php:247 modules/translate.php:343
msgctxt "translation"
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙"

#: modules/translate.php:248 modules/translate.php:293
msgctxt "translation"
msgid "French"
msgstr "法語"

#: modules/translate.php:249 modules/translate.php:292
msgctxt "translation"
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#: modules/translate.php:250 modules/translate.php:304
msgctxt "translation"
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#: modules/translate.php:251 modules/translate.php:350
msgctxt "translation"
msgid "Thai"
msgstr "泰語"

#: modules/translate.php:252 modules/translate.php:286
msgctxt "translation"
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#: modules/translate.php:253 modules/translate.php:271
msgctxt "translation"
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

#: modules/translate.php:254 modules/translate.php:336
msgctxt "translation"
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: modules/translate.php:255 modules/translate.php:333
msgctxt "translation"
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: modules/translate.php:256 modules/translate.php:296
msgctxt "translation"
msgid "German"
msgstr "德語"

#: modules/translate.php:257 modules/translate.php:309
msgctxt "translation"
msgid "Italian"
msgstr "意大利語"

#: modules/translate.php:258 modules/translate.php:287
msgctxt "translation"
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

#: modules/translate.php:259 modules/translate.php:346
msgctxt "translation"
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: modules/translate.php:260 modules/translate.php:341
msgctxt "translation"
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亞語"

#: modules/translate.php:261 modules/translate.php:285
msgctxt "translation"
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: modules/translate.php:262 modules/translate.php:335
msgctxt "translation"
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: modules/translate.php:263 modules/translate.php:297
msgctxt "translation"
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

#: modules/translate.php:264 modules/translate.php:332
msgctxt "translation"
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: modules/translate.php:265 modules/translate.php:278
msgctxt "translation"
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

#: modules/translate.php:266 modules/translate.php:290
msgctxt "translation"
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞語"

#: modules/translate.php:269
msgctxt "translation"
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷蘭語"

#: modules/translate.php:270
msgctxt "translation"
msgid "Albanian"
msgstr "阿爾巴尼亞語"

#: modules/translate.php:272
msgctxt "translation"
msgid "Armenian"
msgstr "亞美尼亞語"

#: modules/translate.php:273
msgctxt "translation"
msgid "Azerbaijani"
msgstr "阿塞拜疆語"

#: modules/translate.php:274
msgctxt "translation"
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克語"

#: modules/translate.php:275
msgctxt "translation"
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄羅斯語"

#: modules/translate.php:276
msgctxt "translation"
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉語"

#: modules/translate.php:277
msgctxt "translation"
msgid "Bosnian"
msgstr "波士尼亞語"

#: modules/translate.php:279
msgctxt "translation"
msgid "Catalan"
msgstr "加泰羅尼亞語"

#: modules/translate.php:280
msgctxt "translation"
msgid "Cebuano"
msgstr "宿務語"

#: modules/translate.php:281
msgctxt "translation"
msgid "Chichewa"
msgstr "齊佩瓦語"

#: modules/translate.php:284
msgctxt "translation"
msgid "Croatian"
msgstr "克羅地亞語"

#: modules/translate.php:289
msgctxt "translation"
msgid "Esperanto"
msgstr "世界語"

#: modules/translate.php:291
msgctxt "translation"
msgid "Filipino"
msgstr "菲律賓語"

#: modules/translate.php:294
msgctxt "translation"
msgid "Galician"
msgstr "加利西亞語"

#: modules/translate.php:295
msgctxt "translation"
msgid "Georgian"
msgstr "格魯吉亞語"

#: modules/translate.php:298
msgctxt "translation"
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特語"

#: modules/translate.php:299
msgctxt "translation"
msgid "Haitian Creole"
msgstr "海地克裏奧爾語"

#: modules/translate.php:300
msgctxt "translation"
msgid "Hausa"
msgstr "豪撒語"

#: modules/translate.php:301
msgctxt "translation"
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

#: modules/translate.php:302
msgctxt "translation"
msgid "Hindi"
msgstr "印度語"

#: modules/translate.php:303
msgctxt "translation"
msgid "Hmong"
msgstr "苗語"

#: modules/translate.php:305
msgctxt "translation"
msgid "Icelandic"
msgstr "冰島語"

#: modules/translate.php:306
msgctxt "translation"
msgid "Igbo"
msgstr "伊博語"

#: modules/translate.php:307
msgctxt "translation"
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亞語"

#: modules/translate.php:308
msgctxt "translation"
msgid "Irish"
msgstr "愛爾蘭語"

#: modules/translate.php:311
msgctxt "translation"
msgid "Javanese"
msgstr "爪哇語"

#: modules/translate.php:312
msgctxt "translation"
msgid "Kannada"
msgstr "卡納達語"

#: modules/translate.php:313
msgctxt "translation"
msgid "Kazakh"
msgstr "哈薩克語"

#: modules/translate.php:314
msgctxt "translation"
msgid "Khmer"
msgstr "柬埔寨語"

#: modules/translate.php:316
msgctxt "translation"
msgid "Lao"
msgstr "老撾語"

#: modules/translate.php:317
msgctxt "translation"
msgid "Latin"
msgstr "拉丁語"

#: modules/translate.php:318
msgctxt "translation"
msgid "Latvian"
msgstr "拉脫維亞語"

#: modules/translate.php:319
msgctxt "translation"
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛語"

#: modules/translate.php:320
msgctxt "translation"
msgid "Macedonian"
msgstr "馬其頓語"

#: modules/translate.php:321
msgctxt "translation"
msgid "Malagasy"
msgstr "馬達加斯加語"

#: modules/translate.php:322
msgctxt "translation"
msgid "Malay"
msgstr "馬來語"

#: modules/translate.php:323
msgctxt "translation"
msgid "Malayalam"
msgstr "馬拉雅拉姆語"

#: modules/translate.php:324
msgctxt "translation"
msgid "Maltese"
msgstr "馬耳他語"

#: modules/translate.php:325
msgctxt "translation"
msgid "Maori"
msgstr "毛利語"

#: modules/translate.php:326
msgctxt "translation"
msgid "Marathi"
msgstr "馬拉地語"

#: modules/translate.php:327
msgctxt "translation"
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古語"

#: modules/translate.php:328
msgctxt "translation"
msgid "Myanmar (Burmese)"
msgstr "緬甸語"

#: modules/translate.php:329
msgctxt "translation"
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊爾語"

#: modules/translate.php:330
msgctxt "translation"
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威語"

#: modules/translate.php:331
msgctxt "translation"
msgid "Persian"
msgstr "波斯語"

#: modules/translate.php:334
msgctxt "translation"
msgid "Punjabi"
msgstr "印度旁遮普語"

#: modules/translate.php:337
msgctxt "translation"
msgid "Serbian"
msgstr "塞爾維亞語"

#: modules/translate.php:338
msgctxt "translation"
msgid "Sesotho"
msgstr "塞索托語"

#: modules/translate.php:339
msgctxt "translation"
msgid "Sinhala"
msgstr "僧伽羅語"

#: modules/translate.php:340
msgctxt "translation"
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克語"

#: modules/translate.php:342
msgctxt "translation"
msgid "Somali"
msgstr "索馬裏語"

#: modules/translate.php:344
msgctxt "translation"
msgid "Sudanese"
msgstr "蘇丹語"

#: modules/translate.php:345
msgctxt "translation"
msgid "Swahili"
msgstr "斯瓦希裏語"

#: modules/translate.php:347
msgctxt "translation"
msgid "Tajik"
msgstr "塔吉克語"

#: modules/translate.php:348
msgctxt "translation"
msgid "Tamil"
msgstr "泰米爾文"

#: modules/translate.php:349
msgctxt "translation"
msgid "Telugu"
msgstr "泰盧固語"

#: modules/translate.php:351
msgctxt "translation"
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: modules/translate.php:352
msgctxt "translation"
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#: modules/translate.php:353
msgctxt "translation"
msgid "Urdu"
msgstr "烏爾都語"

#: modules/translate.php:354
msgctxt "translation"
msgid "Uzbek"
msgstr "烏茲別克語"

#: modules/translate.php:355
msgctxt "translation"
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

#: modules/translate.php:356
msgctxt "translation"
msgid "Welsh"
msgstr "威爾士語"

#: modules/translate.php:357
msgctxt "translation"
msgid "Yiddish"
msgstr "依地語"

#: modules/translate.php:358
msgctxt "translation"
msgid "Yoruba"
msgstr "約魯巴語"

#: modules/translate.php:359
msgctxt "translation"
msgid "Zulu"
msgstr "祖魯語"

#: modules/translate.php:412
msgid ""
"Automatically translate post content when saving post. Notice: Do not use "
"Baidu Translate, it makes mess."
msgstr "保存文章的時候自動翻譯文章內容。注意：不要使用百度翻譯，它會亂來。"

#: modules/translate.php:421
msgid "Please select translation mode."
msgstr "請選擇翻譯模式。"

#: modules/translate.php:427
msgid "Baidu Free Translation"
msgstr "免費百度翻譯"

#: modules/translate.php:428
msgid "Baidu Translation"
msgstr "百度翻譯"

#: modules/translate.php:429
msgid "Google Free Translation"
msgstr "免費谷歌翻譯"

#: modules/translate.php:430
msgid "Google Translation"
msgstr "谷歌翻譯"

#: modules/translate.php:438 modules/translate.php:440
msgid "Display Languages List"
msgstr "顯示語言列表"

#: modules/translate.php:438
msgid ""
"Display languages list on top of editor in Manual Mode of Save-Remote-Images."
msgstr "在保存遠程圖片的手動模式中的編輯器頂部顯示語言列表。"

#: modules/translate.php:456 modules/translate.php:507
#: modules/translate.php:539 modules/translate.php:589
msgid "From"
msgstr "從"

#: modules/translate.php:466 modules/translate.php:517
#: modules/translate.php:549 modules/translate.php:599
#: modules/translate.php:650 modules/translate.php:673
#: modules/translate.php:696
msgid "To"
msgstr "到"

#: modules/translate.php:484 modules/translate.php:486
msgctxt "baidu"
msgid "APP ID"
msgstr ""

#: modules/translate.php:484
msgid "How to get APP ID?"
msgstr "如何獲取APP ID？"

#: modules/translate.php:484 modules/translate.php:493
msgid ""
"Access <a href='http://api.fanyi.baidu.com' target='_blank'>api.fanyi.baidu."
"com</a>"
msgstr ""
"訪問 <a href='http://api.fanyi.baidu.com' target='_blank'>api.fanyi.baidu."
"com</a>"

#: modules/translate.php:493 modules/translate.php:495
msgctxt "baidu"
msgid "Key"
msgstr "密鑰"

#: modules/translate.php:493
msgid "How to get Key?"
msgstr "如何獲取密鑰？"

#: modules/translate.php:561
msgctxt "google"
msgid "Use China Server"
msgstr "使用中國服務器"

#: modules/translate.php:563
#, fuzzy
#| msgctxt "activate"
#| msgid "Server"
msgctxt "google"
msgid "Server"
msgstr "服務器版"

#: modules/translate.php:576 modules/translate.php:578
msgid "Google API Key"
msgstr "谷歌API Key"

#: modules/translate.php:576
msgid "How to get Google API Key?"
msgstr "如何獲取谷歌API Key？"

#: modules/translate.php:576
msgid ""
"Access <a href='https://console.developers.google.com/project' "
"target='_blank'>https://console.developers.google.com/project</a>"
msgstr ""
"訪問 <a href='https://console.developers.google.com/project' "
"target='_blank'>https://console.developers.google.com/project</a>"

#: modules/translate.php:620
msgid "Hello World!"
msgstr "你好，世界！"

#: modules/translate.php:624
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: modules/upyun.php:268
msgid "UPYUN"
msgstr "又拍雲存儲（UPYUN）"

#: modules/upyun.php:577
msgid "Use UpYun Storage Service"
msgstr "使用又拍雲存儲（UPYUN）"

#: modules/upyun.php:602 modules/upyun.php:604 modules/upyun.php:605
msgctxt "upyun"
msgid "Bucket"
msgstr "空間名"

#: modules/upyun.php:622
msgctxt "upyun"
msgid "Test Access UpYun"
msgstr "測試連接又拍雲"

#: modules/upyun.php:626
msgid ""
"Automatically scan media library and sync to UpYun.<br /><strong>Fast Scan</"
"strong>: Determines whether the synchronization with local marks.<br /"
"><strong>Smart Scan</strong>: Determines whether the synchronization with "
"UpYun file exists."
msgstr ""
"自動掃描媒體庫並同步到又拍雲。<br /><strong>快速掃描</strong>：通過本地記號來"
"判斷是否已同步。<br /><strong>智能掃描</strong>：通過又拍雲上的文件是否存在判"
"斷是否已同步。"

#: modules/upyun.php:634
msgid ""
"Automatically replaces post content's local url as UpYun's url when syncing."
msgstr "當同步時自動將文章內容中的本地URL替換爲又拍雲上的URL。"

#: modules/upyun.php:643
msgid ""
"When you delete a local attachment file, delete the UpYun file "
"synchronization."
msgstr "當你刪除本地附件文件時，同時刪除又拍雲上的文件。"

#: modules/watermark.php:190
#, php-format
msgid "%d no watermark attachment found, processing..."
msgid_plural "%d no watermark attachments found, processing..."
msgstr[0] "找到%d幅沒有水印的附件，處理中……"

#: modules/watermark.php:199
msgid "Congratulations, seems like all attachments had already processed."
msgstr "恭喜，看上去所有的附件都處理過了。"

#: modules/watermark.php:547
msgid "Image Watermark"
msgstr "圖片水印"

#: modules/watermark.php:548
msgid "Cover WeChat Watermark"
msgstr "覆蓋微信水印"

#: modules/watermark.php:556 modules/watermark.php:558
msgid "Enabled Watermark"
msgstr "啓用水印"

#: modules/watermark.php:566 modules/watermark.php:568
#: modules/watermark.php:571 modules/watermark.php:574
#: modules/watermark.php:577
msgid "Enabled For"
msgstr "啓用模式"

#: modules/watermark.php:566
msgid "Please select the method to using watermark."
msgstr "請選擇使用水印的方式。"

#: modules/watermark.php:571
msgid "Enabled for Auto Save Image."
msgstr "啓用于自動保存圖片。"

#: modules/watermark.php:573
msgid "Edit Page"
msgstr "編輯頁"

#: modules/watermark.php:574
msgid "Enabled for Update image in Edit page."
msgstr "啓用于編輯頁上傳圖像。"

#: modules/watermark.php:576
msgid "Media Library"
msgstr "媒體庫"

#: modules/watermark.php:577
msgid "Enabled for Update image in Meida Labrary page."
msgstr "啓用于媒體庫頁面上傳圖像。"

#: modules/watermark.php:582 modules/watermark.php:584
msgid "Enabled for Thumbnail Sizes"
msgstr "啓用的縮略圖尺寸"

#: modules/watermark.php:589
msgid "Medium Large"
msgstr "中大"

#: modules/watermark.php:600 modules/watermark.php:602
msgid "Ignore animated GIF"
msgstr "忽略GIF動畫"

#: modules/watermark.php:610 modules/watermark.php:612
msgid "Filter by Sizes"
msgstr "按尺寸過濾"

#: modules/watermark.php:610
msgid "Skip images that smaller than this size."
msgstr "跳過比這個尺寸更小的圖像。"

#: modules/watermark.php:623 modules/watermark.php:625
msgid "Filter by Url"
msgstr "按URL過濾"

#: modules/watermark.php:623
msgid "Skip images that url contains these keywords."
msgstr "跳過URL包含這些關鍵詞的圖像。"

#: modules/watermark.php:642 modules/watermark.php:646
msgid "Random Position"
msgstr "隨機位置"

#: modules/watermark.php:647
msgid "Repeat Covered"
msgstr "重複鋪滿"

#: modules/watermark.php:676
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: modules/watermark.php:676
msgid "You can try to drag the watermark image."
msgstr "你可以試著拖動水印圖片。"

#: modules/watermark.php:691
msgid "Preview Watermark Effect"
msgstr "預覽水印效果"

#: modules/watermark.php:709 modules/watermark.php:711
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: modules/watermark.php:719 modules/watermark.php:721
msgid "Upload Watermark Image"
msgstr "上傳水印圖片"

#: modules/watermark.php:723
msgid "Insert a Watermark Image"
msgstr "插入水印圖片"

#: modules/watermark.php:734
msgid "Default Watermark"
msgstr "默認水印"

#: modules/watermark.php:738 modules/watermark.php:740
msgid "Width Limit"
msgstr "寬度限制"

#: modules/watermark.php:738
msgid "The Max-Width of watermark image."
msgstr "水印圖片的最大寬度。"

#: modules/watermark.php:742
#, php-format
msgid "%s percent of photo width. (1-100)"
msgstr "照片寬度的 %s &#37; (1-100)"

#: modules/watermark.php:748
msgid ""
"Scan media library to automatically add watermark to allowed images. Will "
"not process to images that already added watermark. (Full size only)"
msgstr ""
"掃描媒體庫並自動給允許的圖像添加水印，不會處理已經添加了水印的圖像。（僅完整"
"尺寸）"

#: modules/watermark.php:785
msgid "Smart cover the watermark of wechat."
msgstr "智能覆蓋微信的水印。"

#: modules/watermark.php:794
msgid "Leave empty will not apply text watermark."
msgstr "留空將不啓用文字水印。"

#: modules/watermark.php:803 modules/watermark.php:805
msgid "Font Color"
msgstr "字體顔色"

#: modules/watermark.php:812
msgid "Font"
msgstr "字體"

#: modules/watermark.php:812 modules/watermark.php:832
#, php-format
msgid "Please upload your favorite font into <strong>%s</strong> directory."
msgstr "請上傳你喜歡的字體到 <strong>%s</strong> 目錄中。"

#: modules/watermark.php:838 modules/watermark.php:840
msgid "Background Width"
msgstr "背景寬度"

#: modules/watermark.php:848 modules/watermark.php:850
msgid "Background Color"
msgstr "背景顔色"

#: modules/watermark.php:857 modules/watermark.php:859
msgid "Background Opacity"
msgstr "背景不透明度"

#: modules/watermark.php:867 modules/watermark.php:869
msgid "Background Mosaics"
msgstr "背景馬賽克"

#: modules/watermark.php:867
msgid "Further weakening existing watermark."
msgstr "進一步弱化已有水印的效果。"

#~ msgid "Trial"
#~ msgstr "試用"

#~ msgid "Try Ultimate Edition"
#~ msgstr "試用旗艦版"

#~ msgid "Taobao Headline URl: <strong>%s</strong>"
#~ msgstr "頭條URL：<strong>%s</strong>"

#~ msgid "Taobao Headline Sub Column URl: <strong>%s</strong>"
#~ msgstr "頭條子欄目URL：<strong>%s</strong>"

#~ msgctxt "taobao headline"
#~ msgid ""
#~ "Please replace the \"[id]\" to the real ID number, and replace the "
#~ "\"[label]\" to the real Sub Column label."
#~ msgstr ""
#~ "請將\"[id]\"替換爲真實的ID，以及將\"[label]\"替換爲真實的子欄目標簽。"

#~ msgid "Column ID"
#~ msgstr "欄目ID"

#~ msgctxt "taobao headline"
#~ msgid "%s: <strong>%d</strong>"
#~ msgstr "%s：<strong>%d</strong>"

#~ msgid "Sub Column Label"
#~ msgstr "子欄目標簽"

#~ msgid "Watermark: "
#~ msgstr "水印："

#~ msgid "Edit whether or not to use the watermark"
#~ msgstr "編輯是否使用水印"

#, fuzzy
#~| msgid "Tags: "
#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "標簽："

#~ msgctxt "wechat"
#~ msgid "Limit"
#~ msgstr "條數"

#~ msgctxt "wechat"
#~ msgid "Please enter name of  Wechat Public Number."
#~ msgstr "請輸入微信公衆號的名稱"

#~ msgid "QingDao Endpoint (External)"
#~ msgstr "青島節點（外網）"

#~ msgid "QingDao Endpoint (Internal)"
#~ msgstr "青島節點（內網）"

#~ msgid "BeiJing Endpoint (External)"
#~ msgstr "北京節點（外網）"

#~ msgid "BeiJing Endpoint (Internal)"
#~ msgstr "北京節點（內網）"

#~ msgid "HangZhou Endpoint (External)"
#~ msgstr "杭州節點（外網）"

#~ msgid "HangZhou Endpoint (Internal)"
#~ msgstr "杭州節點（內網）"

#~ msgid "Hongkong Endpoint (External)"
#~ msgstr "香港節點（外網）"

#~ msgid "Hongkong Endpoint (Internal)"
#~ msgstr "香港節點（內網）"

#~ msgid "ShenZhen Endpoint (External)"
#~ msgstr "深圳節點（外網）"

#~ msgid "ShenZhen Endpoint (Internal)"
#~ msgstr "深圳節點（內網）"

#~ msgid "SVSE Endpoint (External)"
#~ msgstr "美國矽谷節點（外網）"

#~ msgid "SVSE Endpoint (Internal)"
#~ msgstr "美國矽谷節點（內網）"

#~ msgid "Wechat Public Number of Sougou"
#~ msgstr "搜狗 - 微信公衆號"

#~ msgid "After %s minutes."
#~ msgstr "%s 分鍾後"

#~ msgid "Schedule publish for %s minutes after the collected time."
#~ msgstr "定時于采集完成 %s 分鍾後自動發布。"

#~ msgid ""
#~ "Translat post content when saving post. Notice: Recommend Baidu Free "
#~ "Translation, Do not use Baidu Translate, it makes mess."
#~ msgstr "保存文章的時候翻譯文章內容。注意：不要使用百度翻譯，它會亂來。"

#~ msgid ""
#~ "Translat post content when saving post. Notice: Do not use Baidu "
#~ "Translate, it makes mess."
#~ msgstr "保存文章的時候翻譯文章內容。注意：不要使用百度翻譯，它會亂來。"

#~ msgid "Unable to grab excerpt from %s."
#~ msgstr "無法從 %s 抓取摘要。"

#~ msgid "Unable to grab tags from %s."
#~ msgstr "無法從 %s 抓取標簽。"

#~ msgid "Source Excerpt"
#~ msgstr "來源摘要"

#~ msgid "Source Tags"
#~ msgstr "來源標簽"

#~ msgid "Meta Special Collection"
#~ msgstr "自定義欄目特殊采集"

#~ msgid "Add Custom Post Meta Special Collection"
#~ msgstr "添加自定義欄目特殊采集"

#~ msgid ""
#~ "Notice: The Get-Real-URL of custom meta special collection will not be "
#~ "applied with test mode."
#~ msgstr "注意：自定義欄目采集的獲取真實地址在測試模式無效。"

#~ msgid "Meta"
#~ msgstr "功能"

#~ msgid ""
#~ "Some of the article's page link display is incomplete, need to fill "
#~ "through this structure."
#~ msgstr "一些文章的頁面鏈接顯示不完整，需要通過這種結構來補全。"

#~ msgid "Article Paginate Link Selector"
#~ msgstr "文章分頁鏈接選擇器"

#~ msgid "Article Paginate Links Structure"
#~ msgstr "文章分頁鏈接結構"

#~ msgctxt "update plugin"
#~ msgid ""
#~ "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Deactivate and delete</a> the plugin."
#~ msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">停用並刪除</a> the plugin."

#~ msgid ""
#~ "Remote images will no be saved into media library, it means would not "
#~ "generate thumbnail. but if you checked Set-Featured-Image, the first "
#~ "remote image will be saved into media library."
#~ msgstr ""
#~ "遠程圖像不會被保存到媒體庫，這意味著不會生成各種尺寸的縮略圖。但如果你勾選"
#~ "了設置特色圖片，則只會將第一幅遠程圖像保存到媒體庫。"

#~ msgctxt "taobao headline"
#~ msgid "Please replace the \"[id]\" to the real id number."
#~ msgstr "請將\"[id]\"替換爲真實的ID。"

#~ msgid ""
#~ "<ol><li>Make sure the server configuration <strong>allow_url_fopen=1</"
#~ "strong> in php.ini.</li><li>Warning: If your website domain has been "
#~ "changed, you must modify all image link to new domain from database, or "
#~ "else all images which not modified in post content will be save again.</"
#~ "li><li>Can not access to activation server? Make sure you server's PHP "
#~ "supports SSL (extension=php_openssl.so).</li></ol>"
#~ msgstr ""
#~ "<ol><li>請確保php.ini的設置中 <strong>allow_url_fopen=1</strong></li><li>"
#~ "警告：如果你的網站域名更改了，必須在數據庫中將所有的圖片鏈接更新到新域名，"
#~ "否則插件會把未更改的圖片再保存一次。</li></ol>"

#~ msgid ""
#~ "<ol><li>Make sure the server configuration <strong>allow_url_fopen=1</"
#~ "strong> in php.ini.</li><li>Warning: If your website domain has been "
#~ "changed, you must modify all image link to new domain from database, or "
#~ "else all images which not modified in post content will be save again.</"
#~ "li><li>Can not activate? Make sure you server's PHP supports SSL "
#~ "(extension=php_openssl.so).</li></ol>"
#~ msgstr ""
#~ "<ol><li>請確保php.ini的設置中 <strong>allow_url_fopen=1</strong></li><li>"
#~ "警告：如果你的網站域名更改了，必須在數據庫中將所有的圖片鏈接更新到新域名，"
#~ "否則插件會把未更改的圖片再保存一次。</li></ol>"

#~ msgid ""
#~ "<ol><li>Make sure the server configuration <strong>allow_url_fopen=1</"
#~ "strong> in php.ini.</li><li>Warning: If your website domain has been "
#~ "changed, you must modify all image link to new domain from database, or "
#~ "else all images which not modified in post content will be save again.</"
#~ "li></ol>"
#~ msgstr ""
#~ "<ol><li>請確保php.ini的設置中 <strong>allow_url_fopen=1</strong></li><li>"
#~ "警告：如果你的網站域名更改了，必須在數據庫中將所有的圖片鏈接更新到新域名，"
#~ "否則插件會把未更改的圖片再保存一次。</li></ol>"

#~ msgid ""
#~ "If wordpress, theme or plugin is upgreaded, please clean cache to "
#~ "resynchronize these resources."
#~ msgstr "如果"

#~ msgid "Sync the Theme Resource"
#~ msgstr "同步主題資源"

#~ msgid ""
#~ "Sync the js, css and images resources of current theme. All files will be "
#~ "synchronized to the directory with the same name as the current theme."
#~ msgstr ""
#~ "同步當前主題的JS、CSS和圖片資源。所有的文件將被同步到和當前主題名相同的目"
#~ "錄下。"

#~ msgid ""
#~ "Whoops, The trial of you domain is ended on %s. Please buy <a href=\"%s"
#~ "\">genuine License</a> | <a href=\"%s\">Activate the domain: <strong>%s</"
#~ "strong></a>"
#~ msgstr ""
#~ "哎呀，域名試用期于 %s 已結束，請購買<a href=\"%s\">正版許可</a> | <a href="
#~ "\"%s\">激活域名: <strong>%s</strong></a>"

#~ msgid ""
#~ "Oh my god! Seems your server can not access the activation server, please "
#~ "do not buy, unless you figure this issue out."
#~ msgstr ""
#~ "喔我的天！似乎你的服務器無法訪問激活服務器，在你解決這個問題之前，請不要購"
#~ "買。"

#~ msgid "Activate Trial Edition or License Edition"
#~ msgstr "激活試用版或正式版"

#~ msgid "For Example: "
#~ msgstr "例如："

#~ msgid ""
#~ "If your server can not get activation info from the activation server, "
#~ "please use this."
#~ msgstr "如果你的服務器無法從激活服務器獲取激活信息，請用這個。"

#~ msgid ""
#~ "Automatically change attachment filename when you upload attachments."
#~ msgstr "自動修改上傳的附件的文件名。"

#~ msgid "Central China (sh)"
#~ msgstr "華中（上海）"

#~ msgid "South China"
#~ msgstr "華南"

#~ msgid "Central China"
#~ msgstr "華中"

#~ msgid "North China"
#~ msgstr "華北"

#~ msgid "Baidu SkyDrive"
#~ msgstr "百度雲網盤"

#~ msgid "Contact Developer"
#~ msgstr "聯系開發者"

#~ msgctxt "contact"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgid "Ask the administrator for help?"
#~ msgstr "向管理員求助？"

#~ msgctxt "database"
#~ msgid "Table"
#~ msgstr "表"

#~ msgid ""
#~ "Whoops, The trial of you domain is ended. Please buy <a href=\"%s"
#~ "\">genuine License</a> | <a href=\"%s\">Activate the domain: <strong>%s</"
#~ "strong></a>"
#~ msgstr ""
#~ "哎呀，域名試用期已結束，請購買<a href=\"%s\">正版許可</a> | <a href=\"%s"
#~ "\">激活域名: <strong>%s</strong></a>"

#~ msgid "For Example:"
#~ msgstr "例如："

#~ msgid ""
#~ "If your server can not get activation info from the activation server, "
#~ "use this."
#~ msgstr "如果你的服務器無法從激活服務器獲取激活信息，請用這個。"

#~ msgid "South China - Guang Zhou"
#~ msgstr "華南 - 廣州"

#~ msgid "Activate"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "Grab %s Pages"
#~ msgstr "抓取 %s 頁"

#~ msgid "No Settings."
#~ msgstr "無設置。"

#~ msgctxt "activation"
#~ msgid ""
#~ "Automatic Collecting: Easy to collcet articles,<br> and get all the "
#~ "images to choose from web pages."
#~ msgstr ""
#~ "自動采集：輕松采集文章<br />，可以從指定的網頁中獲取圖片資源供選擇。"

#~ msgctxt "activation"
#~ msgid ""
#~ "Collect webpage manually: Easy reprint articles,<br> and get all the "
#~ "images to choose from web pages. and the automatic collection feature in "
#~ "future."
#~ msgstr ""
#~ "手動采集功能：輕松轉載文章、從網頁中獲取所有圖片供選擇。將來會開發自動采集"
#~ "功能。"

#~ msgid "Already activated my domain, activat the plugin."
#~ msgstr "已經激活了我的域名，激活插件。"

#~ msgid ""
#~ "The activated product is <strong>%s</strong>, Thank you. <a href=\"%s"
#~ "\">Buy a new license?</a> | <a href=\"%s\">Change My Domain: <strong>%s</"
#~ "strong></a>"
#~ msgstr ""
#~ "激活的産品爲<strong>%s</strong>，謝謝。 <a href=\"%s\">購買新的許可？</a> "
#~ "| <a href=\"%s\">更換域名：<strong>%s</strong></a>"

#~ msgid ""
#~ "Whoops, The trial of you domain is ended. Please buy <a href=\"%s"
#~ "\">genuine License</a>. <a href=\"%s\">Activate My Domain: <strong>%s</"
#~ "strong></a>"
#~ msgstr ""
#~ "哎呀，域名試用期已結束，請購買<a href=\"%s\">正版許可</a>。<a href=\"%s\">"
#~ "激活我的域名: <strong>%s</strong></a>"

#~ msgid ""
#~ "The activated product is <strong>%s</strong>, Thank you. <a href=\"%s"
#~ "\">Buy a new license?</a>. <a href=\"%s\">Change My Domain: <strong>%s</"
#~ "strong></a>"
#~ msgstr ""
#~ "激活的産品爲<strong>%s</strong>，謝謝。 <a href=\"%s\">購買新的許可？</a> "
#~ "| <a href=\"%s\">Change My Domain: <strong>%s</strong></a>"

#~ msgid ""
#~ "The activated product is <strong>%s</strong>, Thank you. <a href=\"%s"
#~ "\">Buy a new license?</a>"
#~ msgstr ""
#~ "激活的産品爲<strong>%s</strong>，謝謝。 <a href=\"%s\">購買新的許可？</a>"

#~ msgid ""
#~ "Whoops, The trial of you domain is ended. Please buy <a href=\"%s"
#~ "\">genuine License</a>."
#~ msgstr "哎呀，域名試用期已結束，請購買<a href=\"%s\">正版許可</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Whoops, the trial of you domain is ended. Please buy <a href=\"%s"
#~ "\">genuine License</a>."
#~ msgstr "a"

#~ msgid "Activation Code"
#~ msgstr "激活碼"

#~ msgid "Please enter the Activation Code"
#~ msgstr "請輸入激活碼"

#~ msgid "Whoops, Activation code is invalid."
#~ msgstr "哎呀，激活碼無效喔。"

#~ msgid "The activated product is <strong>%s</strong>, Thank you."
#~ msgstr "激活的産品是 <strong>%s</strong>，謝謝。"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid ""
#~ "I couldn't put this pro edition in wordpress server, so i built an semi-"
#~ "automatic update service."
#~ msgstr "商業版的插件不能托管給Wordpress，所以我開發了一個半自動升級的功能。"

#~ msgid "Current Version"
#~ msgstr "當前版本"

#~ msgid "Check Update"
#~ msgstr "檢查更新"

#~ msgid "Check Now"
#~ msgstr "立即檢查"

#~ msgid ""
#~ "If you want update automatically , Please enter your Login Name and "
#~ "Password of website www.qqworld.org."
#~ msgstr "如果你想自動更新，請輸入您在網站www.qqworld.org上的用戶名和密碼。"

#~ msgid "Successfully downloaded update file. updating now..."
#~ msgstr "成功下載更新文件，正在更新中……"

#~ msgid ""
#~ "Failed to download update file, perhaps your server does not support "
#~ "cUrl, or update server was down, or login password was not correct."
#~ msgstr ""
#~ "無法下載更新文件，也許你的服務器不支持cUrl，或更新服務器無響應，或登錄密碼"
#~ "不正確。"

#~ msgid "Extract zip file failed, please try again."
#~ msgstr "解壓文件失敗，請重試。"

#~ msgid "Open zip file failed, please try again."
#~ msgstr "打開壓縮文件失敗，請重試。"

#~ msgid "Successfully Updated."
#~ msgstr "已成功升級。"

#~ msgid "Failed to updated, please try again."
#~ msgstr "升級失敗，請重試。"

#~ msgid "For example: <strong>%1$s</strong> or <strong>%2$s</strong."
#~ msgstr "例如：<strong>%1$s</strong> 或 <strong>%2$s</strong。"

#~ msgid "Regular Expression (JS) Replacement"
#~ msgstr "正則表達式（JS）替換"

#~ msgid "Regular Expression (JS)"
#~ msgstr "正則表達式（JS）"

#~ msgid "Single Time"
#~ msgstr "單次"

#~ msgid "Collecting.<span class=\"spinner\"></span>"
#~ msgstr "正在采集……<span class=\"spinner\"></span>"

#~ msgid "%H Hours %M Minutes %S Seconds"
#~ msgstr "%H 小時 %M 分鍾 %S 秒鍾"

#~ msgid "%d Days %d Hours %d Minutes %d Seconds"
#~ msgstr "%d 天 %d 小時 %d 分鍾 %d 秒"

#~ msgid "<strong>%s</strong> %s from the next collecting time: ."
#~ msgstr "<strong>%s</strong> 下次采集時間還有 %s。"

#~ msgid "%d Days"
#~ msgstr "%d天"

#~ msgid "%d Hours"
#~ msgstr "%d小時"

#~ msgid "%d Minutes"
#~ msgstr "%d分鍾"

#~ msgid "Start Automatic Collection"
#~ msgstr "開始自動采集"

#~ msgid "<strong>%s</strong> The next collecting time: %s."
#~ msgstr "<strong>%s</strong> 下次采集時間：%s。"

#~ msgid "%s: The next collecting time: %s."
#~ msgstr "%s：下次采集時間：%s。"

#~ msgid "The next collecting time: %s."
#~ msgstr "下次采集時間：%s。"

#~ msgid "Single Schedule Collecting"
#~ msgstr "單次定時采集"

#~ msgid "Single Schedule"
#~ msgstr "單次任務"

#~ msgid "Lastest collection time"
#~ msgstr "最後采集時間"

#~ msgid "The task is exists, but rescheduled failed."
#~ msgstr "任務已存在，但重新定時失敗。"

#~ msgid "Minutes"
#~ msgstr "分鍾"

#~ msgid "The task is exists, Already scheduled again."
#~ msgstr "任務已存在，已重新定時。"

#~ msgid "The task is exists."
#~ msgstr "任務已存在。"

#~ msgid "<a href=\"%s\" target=\"_blank\"><strong>QQWorld Bee</strong><a>"
#~ msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\"><strong>QQWorld小蜜蜂</strong><a>"

#~ msgid "<a href=\"%s\" target=\"_blank\"><strong>QQWorld Bee</strong><a>."
#~ msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\"><strong>QQWorld小蜜蜂</strong><a>"

#~ msgid ""
#~ "You have not installed the plugin <a href=\"%s\"><strong>QQWorld Bee</"
#~ "strong><a>."
#~ msgstr "你還沒有安裝插件 <a href=\"%s\"><strong>QQWorld小蜜蜂</strong><a>."

#~ msgid ""
#~ "Automatically detect 2 images url from href/src of remote image with "
#~ "outside link, and grab the bigger one."
#~ msgstr ""
#~ "自動從帶外部鏈接的遠程圖片的href和src中檢測2幅圖片並抓取其中較大的一個。"

#~ msgid "Please enter methods of links detection."
#~ msgstr "請輸入鏈接的檢測方法"

#~ msgid "For exmaple: http://www.example.com/news/10000.html"
#~ msgstr "例如：http://www.example.com/news/10000.html"

#~ msgctxt "column name"
#~ msgid "Last Collection Date"
#~ msgstr "最後采集時間"

#~ msgid "Collect All"
#~ msgstr "收藏全部"

#~ msgid "Collect Selected Links"
#~ msgstr "收藏選擇的鏈接"

#~ msgid "Collect All Links"
#~ msgstr "收藏全部"

#~ msgid "Found %d Links, grabbing.."
#~ msgstr "找到%d個鏈接，抓取中……"

#~ msgid "Special"
#~ msgstr "特殊功能"

#~ msgctxt "activation"
#~ msgid ""
#~ "Collect webpage manually: Easy reprint articles,<br> and get all the "
#~ "images to choose from web pages."
#~ msgstr "手動采集功能：輕松轉載文章、從網頁中獲取所有圖片供選擇"

#~ msgctxt "activate"
#~ msgid "Ultimate"
#~ msgstr "旗艦版"

#~ msgctxt "activate"
#~ msgid "Professional"
#~ msgstr "專業版"

#~ msgctxt "activation"
#~ msgid "Support automatically convert BMP to JPG."
#~ msgstr "支持BMP轉JPG"

#~ msgid "Sync the js, css and images resources of current theme."
#~ msgstr "同步當前主題的JS、CSS和圖片資源。"

#~ msgid "Paginate Link Selector"
#~ msgstr "分頁鏈接選擇器"

#~ msgid "Add Default Featured Image"
#~ msgstr "添加默認特色圖片"

#~ msgid ""
#~ "Please upload your favorite font into \"<strong>%s</strong>\" directory."
#~ msgstr "請上傳你喜歡的字體到 \"<strong>%s</strong>\" 目錄中。"

#~ msgid "Please Select..."
#~ msgstr "請選擇..."

#~ msgid "Please enter Source Text & Replacement Text."
#~ msgstr "請輸入 來源文本 & 替換文本。"

#~ msgid ""
#~ "If you have a huge media library and do not know how many attachment "
#~ "image has not bean used. this tool will help you to find out."
#~ msgstr ""
#~ "如果你有一個巨大的媒體庫並且不知道有多少圖片附件是未使用的，這個工具可以幫"
#~ "到你。"

#~ msgid "This attachment has been searched in %d post."
#~ msgid_plural "This attachment has been searched in %d posts."
#~ msgstr[0] "該附件"

#~ msgid ""
#~ "Default HangZhou endpoint, Click <a href=\"http://help.aliyun.com/"
#~ "view/11108271_13438690.html\" target=\"_balnk\">here</a> to know more."
#~ msgstr ""
#~ "默認杭州節點，點擊 <a href=\"http://help.aliyun.com/"
#~ "view/11108271_13438690.html\" target=\"_balnk\">這裏</a> 了解更多。"

#~ msgid ""
#~ "Clearing the attachment images that attached to posts of the post types "
#~ "you selected. leave empty means select all."
#~ msgstr "清理附加在你選擇的文章類型的文章的附件，留空意味著選擇全部。"

#~ msgid ""
#~ "Needs <a href=\"%s\" target=\"_blank\">plugin of QiNiu Cloud Storage</a>."
#~ msgstr "需要 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">七牛雲存儲插件</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Access <a href='api.fanyi.baidu.com' target='_blank'>http://api.fanyi."
#~ "baidu.com/</a>"
#~ msgstr ""
#~ "訪問 <a href='api.fanyi.baidu.com' target='_blank'>http://api.fanyi.baidu."
#~ "com/</a>"

#~ msgid "Baidu API Key"
#~ msgstr "百度API Key"

#~ msgid "How to get Baidu API Key?"
#~ msgstr "如何獲取百度API Key"

#~ msgid ""
#~ "Access <a href='http://developer.baidu.com/console#app/project' "
#~ "target='_blank'>http://developer.baidu.com/console#app/project</a>"
#~ msgstr ""
#~ "訪問<a href='http://developer.baidu.com/console#app/project' "
#~ "target='_blank'>http://developer.baidu.com/console#app/project</a>"

#~ msgid "Synchronization"
#~ msgstr "同步"

#~ msgid "Synchronization Settings"
#~ msgstr "同步設置"

#~ msgid "Sina Weibo"
#~ msgstr "新浪微博"

#~ msgid "Sync to Sina Weibo."
#~ msgstr "同步到新浪微博"

#~ msgid "Coming soon.."
#~ msgstr "即將推出……"

#~ msgid ""
#~ "Change all remote images Filename and Alt as post name (for Linux Server)"
#~ msgstr "改變所有遠程圖片文件名爲文章名（Post Name）（用于Linux服務器）"

#~ msgid ""
#~ "Your server PHP does not support GD2, please remove ';' from in front of "
#~ "extension=php_zip.dll in the <strong>php.ini</strong>."
#~ msgstr ""
#~ "你的服務器 PHP 不支持 GD2，請刪除從 extension=php_zip.dll 在<strong>php."
#~ "ini 文件</strong>中的 ';'。"

#~ msgid "Save post (Publish, save draft or pedding review)."
#~ msgstr "保存文章時（發布文章，保存草稿或提交審核）。"

#~ msgid "Publish post only."
#~ msgstr "僅發布文章時。"

#~ msgid "Read (Subscriber+)"
#~ msgstr "閱讀（訂閱者+）"

#~ msgid "Edit Posts (Contributor+)"
#~ msgstr "編輯文章（投稿者+）"

#~ msgid "Publish Posts (Author+)"
#~ msgstr "發布文章（作者+）"

#~ msgid "Edit Others Posts (Editor+)"
#~ msgstr "編輯其他文章（編輯+）"

#~ msgid "Manage Options (Administrator+)"
#~ msgstr "管理選項（管理員+）"

#~ msgctxt "translation"
#~ msgid "Simplified Chinese"
#~ msgstr "簡體中文"

#~ msgctxt "translation"
#~ msgid "Traditional Chinese"
#~ msgstr "繁體中文"

#~ msgid "Switcher for Enabled Watermark."
#~ msgstr "啓用水印開關。"

#~ msgid "Use for both of remote images and the local upload."
#~ msgstr "同時用于遠程圖片和本地上傳。"

#~ msgid ""
#~ "Remote images will no be saved into media library, it means would not "
#~ "generate thumbnail. but if you checked Set-Featured-Image, it will only "
#~ "save the first image into media library."
#~ msgstr ""
#~ "遠程圖像不會被保存到媒體庫這意味著不會生成各種尺寸的縮略圖。但如果你勾選了"
#~ "設置特色圖片，則會保存第一幅圖像到媒體庫。"

#~ msgid ""
#~ "Would not save images into media library, only keep the full size remote "
#~ "images to local. but if you checked Set-Featured-Image, will only save "
#~ "the first image into media library."
#~ msgstr ""
#~ "不會保存圖像到媒體庫，只保存完整尺寸到本地。但如果你勾選了設置特色圖片，則"
#~ "會保存第一幅圖像到媒體庫。"

#~ msgid ""
#~ "This image can not be added to the blacklist! Undownloadable or not "
#~ "exists?"
#~ msgstr "無法將該圖像加入黑名單！不可下載或文件不存在？"

#~ msgid "Are you sure to add this image to blacklist."
#~ msgstr "確定要將此圖像加入黑名單嗎？"

#~ msgid "Are you sure to add this image to black list."
#~ msgstr "確定要將該圖像加入黑名單嗎？"

#~ msgid ""
#~ "Successfully scanned posts will be marked, wouldn\\'t be scanned again, "
#~ "if you check this, they will be scanned again."
#~ msgstr ""
#~ "成功被掃描的文章將被標記，不會被再次掃描。如果勾選此項，它們將被再次掃描。"

#~ msgid ""
#~ "Remote images html code will be deleted, if the CRC of image in this "
#~ "list. it's priority than exclude CRC"
#~ msgstr ""
#~ "如果遠程圖像的CRC在此列表中，其HTML代碼會被刪除。它的優先級高于排除CRC。"

#~ msgid ""
#~ "Remote images html code will be deleted, if the CRC of image in this list."
#~ msgstr "如果遠程圖像的CRC在此列表中，其HTML代碼會被刪除。"

#~ msgid "Successfully passed."
#~ msgstr "成功跳過。"

#~ msgid "Images will not be saved, if the CRC of image in this list."
#~ msgstr "如果圖像的CRC在此列表中，則不會被保存。"

#~ msgid "How to get CRC?"
#~ msgstr "如何獲得CRC"

#~ msgid "Use 7-Zip, Winrar or others compression tools."
#~ msgstr "使用7-Zip、WinRAR或其他壓縮工具。"

#~ msgid "Enabled Manual Mode on top of editor."
#~ msgstr "在編輯器的上方啓用手動模式。"

#~ msgid "Custom Upload Directory"
#~ msgstr "自定義上傳目錄"

#~ msgid "Upload Dir"
#~ msgstr "上傳目錄"

#~ msgid "e.g. custom-dir/my"
#~ msgstr "範例：custom-dir/my"

#~ msgid ""
#~ "PHP run time limit (Default: 30 seconds),<br /><strong>For Manual Mode</"
#~ "strong>: Most situation default 30 seconds is fine, but if you want "
#~ "download WeChat images i recommend 3 minutes.<br /><strong>For Automatic "
#~ "Mode</strong>: You need set a bigger number if you need grabbing many "
#~ "remote images at one time.<br /><strong>For Scan Mode</strong>: I "
#~ "recommend 10 times as long as the time required for automatic mode."
#~ msgstr ""
#~ "PHP運行時間限制 (默認值: 30秒)，<br><strong>手動模式</strong>：大多數情況"
#~ "默認30秒足矣，但如果你想下載微信圖片，建議設置爲3分鍾。<br><strong>自動模"
#~ "式</strong>：如果要一次抓取很多遠程圖像，就需要設置更長的時間。"
#~ "<br><strong>掃描模式</strong>：推薦設置10倍于自動模式所需的時間。"

#~ msgid ""
#~ "PHP run time limit (Default: 30 seconds),<br /><strong>For Manual Mode</"
#~ "strong>: Most situation default 30 is fine, but if you want download "
#~ "WeChat images i recommend 3 minutes<br /><strong>For Automatic Mode</"
#~ "strong>: You need set a bigger number if you need grabbing many remote "
#~ "images at one time.<br /><strong>For Scan Mode</strong>: I recommend 10 "
#~ "times as long as the time required for automatic mode."
#~ msgstr ""
#~ "PHP運行時間限制 (默認值: 30秒)，<br><strong>手動模式</strong>：大多數情況"
#~ "默認30足矣，但如果你想下載微信圖片，建議設置爲3分鍾。<br><strong>自動模式"
#~ "</strong>：如果要一次抓取很多遠程圖像，就需要設置更長的時間。<br><strong>"
#~ "掃描模式</strong>：我推薦10倍于自動模式所需的時間。"

#~ msgid ""
#~ "PHP run time limit (Default: 30),<br /><strong>For Manual Mode</strong>: "
#~ "Most situation default 30 is fine, but if you want download WeChat images "
#~ "i recommend 3 minutes<br /><strong>For Automatic Mode</strong>: You need "
#~ "set a bigger number if you need grabbing many remote images at one time."
#~ "<br /><strong>For Scan Mode</strong>: I recommend 10 times as long as the "
#~ "time required for automatic mode."
#~ msgstr ""
#~ "PHP 運行時間限制 (默認值: 30)，<br><strong>手動模式</strong>：大多數情況默"
#~ "認30足矣，但如果你想下載微信圖片，建議設置爲3分鍾。<br><strong>自動模式</"
#~ "strong>：如果要一次抓取很多遠程圖像，就需要設置更長的時間。<br><strong>掃"
#~ "描模式</strong>：我推薦10倍于自動模式所需的時間。"

#~ msgid ""
#~ "PHP run time limit (Default: 30),<br />For Manual Mode: Most situation "
#~ "default 30 is fine, but if you want download WeChat images i recommend 3 "
#~ "minutes<br />For Automatic Mode: You need set a bigger number if you need "
#~ "grabbing many remote images at one time.<br />For Scan Mode: I recommend "
#~ "10 times as long as the time required for automatic mode."
#~ msgstr ""
#~ "PHP 運行時間限制 (默認值: 30)，<br>手動模式：大多數情況默認30足矣，但如果"
#~ "你想下載微信圖片，建議設置爲3分鍾。<br>自動模式：如果要一次抓取很多遠程圖"
#~ "像，就需要設置更長的時間。<br>掃描模式：我推薦10倍于自動模式所需的時間。"

#~ msgid ""
#~ "PHP run time limit, You need set a bigger number if you need grabbing "
#~ "many remote images at one time. (Default: 30)"
#~ msgstr ""
#~ "PHP運行時間限制，如果你需要一次抓取很多圖片，就需要設置一個更大的數值。"
#~ "（默認：30）"

#~ msgid "One Hour"
#~ msgstr "1小時"

#~ msgid ""
#~ "For Manual Mode, if your server is not powerful. use a low speed will be "
#~ "good."
#~ msgstr "用于手動模式，如果你的服務器不夠強大，調低速度比較好。"

#~ msgid ""
#~ "You need set a bigger number if you need grabbing many remote images at "
#~ "one time. (Default: 30)"
#~ msgstr "如果你需要一次抓取很多圖片，就需要設置一個更大的數值。（默認：30）"

#~ msgid ""
#~ "Download Timeout, please set the timeout option that in optimization "
#~ "settings page to a larger number."
#~ msgstr "下載超時，請將優化設置頁面中的超時選項設置爲更大的數字。"

#~ msgid "Second"
#~ msgid_plural "Seconds"
#~ msgstr[0] "秒"

#~ msgid ""
#~ "Failed to download update file, either your server does not support cUrl "
#~ "or update server was down or login password was not correct."
#~ msgstr "無法下載更新文件，"

#~ msgid ""
#~ "Failed to download update file, either update server was down or login "
#~ "password was not correct."
#~ msgstr "下載升級文件失敗，如果不是升級服務器無響應，就是登錄密碼錯誤。"

#~ msgid "Set cron for automatically scan posts."
#~ msgstr "設置計劃任務自動掃描文章。"

#~ msgid "Automatically add title & alt of image as post title."
#~ msgstr "自動依照文章標題添加圖片的標題和替代文本。"

#~ msgid "Number of Collected Posts per page"
#~ msgstr "每頁的已收藏的文章條數"

#~ msgid " (QQWorld-Auto-Save-Images-Pro's Evolution Edition)"
#~ msgstr "（QQWorld自動保存圖片專業版的進化版）"

#~ msgid "Coming soon."
#~ msgstr "即將推出"

#~ msgid ""
#~ "Notice: When next update you probably need register your domain again, "
#~ "it's free, because this was a different plugin now."
#~ msgstr ""
#~ "提示：下次更新時可能需要重新注冊您的域名，是免費的，因爲這是一款不同的插件"
#~ "了。"

#~ msgid "Automatically scan media library and sync to AliYun OSS."
#~ msgstr "自動掃描媒體庫並同步到阿裏雲OSS。"

#~ msgid " (QQWorld-Auto-Save-Images-Pro's Upgrade Edition)"
#~ msgstr "（QQWorld自動保存圖片專業版的升級版）"

#~ msgid ""
#~ "Notice: When next update you probably need free to register your domain "
#~ "again, because this was a different plugin now."
#~ msgstr ""
#~ "注意：下次更新時可能需要再次注冊您的域名，因爲現在已經是不同的插件了。"

#~ msgid "Some tools that can help you to handle database content easily."
#~ msgstr "一些可以幫你輕松處理數據庫內容的工具。"

#~ msgid "General Options"
#~ msgstr "常規選項"

#~ msgid "Filter Options"
#~ msgstr "過濾選項"

#~ msgid "Format Options"
#~ msgstr "格式化選項"

#~ msgid "You need add this code below into wp-config.php: "
#~ msgstr "你需要在 wp-config.php 中加入以下代碼："

#~ msgid "Use local server | QiNiu Cloud Storage"
#~ msgstr "使用 本地服務器 | 七牛雲存儲"

#~ msgid ""
#~ "Grab content from website, and automatically keep the all remote picture "
#~ "to the local, and automatically set featured image"
#~ msgstr ""
#~ "從網站抓取內容，並自動保存遠程圖片到本地，自動設置特色圖片，並且支持機器人"
#~ "采集軟件從外部提交。"

#~ msgid "Optimization Options"
#~ msgstr "優化選項"

#~ msgid "QQWorld Auto Save Images Pro (Activated)"
#~ msgstr "QQWorld自動保存圖片專業版（已激活）"

#~ msgid "QQWorld Auto Save Images Pro - Product Activation"
#~ msgstr "QQWorld自動保存圖片專業版 - 産品激活"

#~ msgid "QQWorld Collector - Licensed Expired"
#~ msgstr "QQWorld收藏家 - 授權過期"

#~ msgid "QQWorld Collector - Product Expired"
#~ msgstr "QQWorld收藏家 - 産品已過期"

#~ msgid "QQWorld Auto Save Images"
#~ msgstr "QQWorld自動保存圖片"

#~ msgid "QQWorld Auto Save Images Pro - Product Expired"
#~ msgstr "QQWorld自動保存圖片專業版 - 産品過期"

#~ msgid "Cron List"
#~ msgstr "計劃任務列表"

#~ msgid "Automatically replace local image url to oss image url when syncing."
#~ msgstr "同步時自動將本地圖像url替換爲OSS上的圖像url。"

#~ msgctxt "database"
#~ msgid "Source"
#~ msgstr "來源"

#~ msgctxt "database"
#~ msgid "Replacement"
#~ msgstr "替換成"

#~ msgid ""
#~ "If you wanna use local media library, please choose the Use-local-server."
#~ msgstr "如果你想使用本地媒體庫，請選擇使用本地服務器。"

#~ msgid "Set new url structure, Do not end with '/'."
#~ msgstr "設置新的URL結構，不要以 '/' 結尾。"

#~ msgid "Do not end with '/'."
#~ msgstr "結尾不要有 '/'。"

#~ msgid "Use remote server"
#~ msgstr "使用遠程服務器"

#~ msgid "Enable compress images when uploading."
#~ msgstr "啓用上傳時壓縮圖像。"

#~ msgid "Compressed"
#~ msgstr "已壓縮"

#~ msgid "Compressible"
#~ msgstr "可壓縮"

#~ msgid "Total space saving %s"
#~ msgstr "共節省空間 %s。"

#~ msgid "%d image has been compressed."
#~ msgid_plural "%d images have been compressed."
#~ msgstr[0] "已壓縮 %d 幅圖片"

#~ msgid "%s uncompressed images attachments found, compressing..."
#~ msgstr "發現 %s 幅未壓縮的圖片附件，正在壓縮中……"

#~ msgid ""
#~ "Compression level, ranges from 5 (worst quality, smaller file) to 100 "
#~ "(best quality, biggest file)."
#~ msgstr "壓縮級別，範圍從0（最低品質，小文件）到100（最高品質，大文件）。"

#~ msgid "Your server PHP version lower than 5.4, so this feature not works."
#~ msgstr "服務器PHP的版本低于5.4，所以此功能無法使用。"

#~ msgid "Save remote images you'v selected"
#~ msgstr "保存所選遠程圖像"

#~ msgid ""
#~ "Recommeded choose option 2, if you choose option 3, make sure post name | "
#~ "slug exclude Chinese or other East Asian characters. Notices: If your "
#~ "host OS is linux, you can choose option 1 and would not cause coding mess "
#~ "up, because of linux is using UTF8 encoding, as same as Wordpress."
#~ msgstr ""
#~ "推薦選擇第2項，如果選擇第3項，請確保文章名（Post Name | Slug）不包含中文和"
#~ "其他東亞字符。提示：如果您的主機操作系統是Linux，可以選擇第1項而不會導致亂"
#~ "碼，因爲Linux的編碼是UTF8，和Wordpress一樣。"

#~ msgid ""
#~ "Your cannot get automatically update, because of your server PHP does not "
#~ "support ZipArchive."
#~ msgstr "因爲你的服務器PHP不支持ZipArchive"

#~ msgid ""
#~ "Only change remote images filename that has Chinese or other East Asian "
#~ "characters (for Windows Server)"
#~ msgstr "僅改變包含中文或其他東亞字符的遠程圖片文件名（用于Windows服務器）"

#~ msgid "Default: %filename%-%date%"
#~ msgstr "默認：%filename%-%date%"

#~ msgid ""
#~ "Only change remote images filename that has Chinese or other East Asian "
#~ "characters"
#~ msgstr "僅改變包含中文或其他東亞字符的遠程圖片文件名"

#~ msgid "Change all remote images Filename and Alt as post name"
#~ msgstr "改變所有遠程圖片文件名爲文章名（Post Name）"

#~ msgid "Decompressed zip file failed, please try again."
#~ msgstr "解壓失敗，請重試。"

#~ msgid ""
#~ "Recommeded choose option 2, if you choose option 3, make sure post name | "
#~ "slug exclude Chinese or other East Asian characters. Notices: If your "
#~ "host OS is linux, you can choose option 1 and without coding mess up, "
#~ "because of linux is using UTF8 encoding, as same as Wordpress."
#~ msgstr ""
#~ "推薦選擇第2項，如果選擇第3項，請確保文章名（Post Name | Slug）不包含中文和"
#~ "其他東亞字符。提示：如果您的主機操作系統是Linux，可以選擇第1項而不會導致亂"
#~ "碼，因爲Linux的編碼是UTF8，和Wordpress一樣。"

#~ msgid ""
#~ "Recommeded choose option 2, if you choose option 3, make sure post name | "
#~ "slug exclude Chinese or other East Asian characters."
#~ msgstr ""
#~ "推薦選擇第2項，如果選擇第3項，請確保文章名（Post Name | Slug）不包含中文和"
#~ "其他東亞字符。"

#~ msgid ""
#~ "Only change remote images filename that has Chinese or other East Asian "
#~ "characters."
#~ msgstr "僅改變包含中文或其他東亞字符的遠程圖片文件名"

#~ msgid "Change all remote images Filename and Alt as post name."
#~ msgstr "改變所有遠程圖片文件名爲文章名（Post Name）"

#~ msgid ""
#~ "If you checked this, when the remote image filename have Chinese or other "
#~ "East Asian characters. system will automatically change image filename. I "
#~ "suggest enable it."
#~ msgstr ""
#~ "如果勾選了此項，當遠程圖片名包含中文或其他東亞字符的時候，將自動更改圖片文"
#~ "件名。建議開啓。"

#~ msgid ""
#~ "Automatic reduction is greater than the size of the picture. if you want "
#~ "image width less than 800px with any size height, please set width 800 "
#~ "and left height blank."
#~ msgstr ""
#~ "自動縮小大于該尺寸的圖像。如果你想要寬度不超過800px和任意高度圖片，請設置"
#~ "寬度800，並設置高度爲空。"

#~ msgid ""
#~ "Automatic reduction is greater than the size of the picture. if you want "
#~ "image width 800px with any size height, please set width 800 and left "
#~ "height blank."
#~ msgstr "自動縮小大于改尺寸的圖像。如果你想要"

#~ msgid "Automatic reduction is greater than the size of the picture."
#~ msgstr "自動縮小大于改尺寸的圖像。"

#~ msgid "Folder"
#~ msgstr "目錄"

#~ msgid "Optimize Options"
#~ msgstr "優化選項"

#~ msgid "If you wanna use local media library, choose the Use-local-server."
#~ msgstr "如果你想使用本地媒體庫，請選擇使用本地服務器。"

#~ msgid "Use local media library"
#~ msgstr "使用本地媒體庫"

#~ msgid "Using Cookie-Free Domains to display images."
#~ msgstr "使用免Cookie域名(Cookie-Free Domains)來顯示圖片。"

#~ msgid "Portion of remote images have been saved."
#~ msgstr "已保存部分遠程圖像。"

#~ msgid "Has Missing/Undownloadable images."
#~ msgstr "有 不存在/不可下載 的遠程圖像。"

#~ msgid ""
#~ "Ever since the QQWorld-Auto-Save-Image v1.7.2 released, the plugin core "
#~ "had a big modification, please reset the <a href=\"%s\">settings</a>."
#~ msgstr ""
#~ "自動 QQWorld自動保存圖片 v1.7.2發布，插件核心有較大更新，請重新<a href="
#~ "\"%s\">設置</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Just for preview, The complete feature will on the Pro version. Don't "
#~ "worry, other features will be free forever."
#~ msgstr "僅僅用于預覽，專業版將提供完整的功能。別擔心，其他功能將永久免費。"

#~ msgid "Upload a Watermark Image"
#~ msgstr "上傳水印圖片"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上傳"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "類型"

#, fuzzy
#~ msgid "Change Image File Name"
#~ msgstr "更改圖片文件名"

#~ msgid "Successed save remote images"
#~ msgstr "成功保存遠程圖片"
項，當遠程圖片名包含中文或其他東亞字符的時候，將自動更改圖片文"
#~ "件名。建議開啓。"

#~ msgid ""
#~ "Automatic reduction is greater than the size of the picture. if you want "
#~ "image width less than 800px with any size height, please set width 800 "
#~ "and left height blank."
#~ msgstr ""
#~ "自動縮小大于該尺寸的圖像。如果你想要寬度不超過800px和任意高度圖片，請設置"
#~ "寬度800，並設置高度爲空。"

#~ msgid ""
#~ "Automatic reduction is greater than the size of the picture. if you want "
#~ "image width 800px with any size height, please set width 800 and left "
#~ "height blank."
#~ msgstr "自動縮小大于改尺寸的圖像。如果你想要"

#~ msgid "Automatic reduction is greater than the size of the picture."
#~ msgstr "自動縮小大于改尺寸的圖像。"

#~ msgid "Folder"
#~ msgstr "目錄"

#~ msgid "Optimize Options"
#~ msgstr "優化選項"

#~ msgid "If you wanna use local media library, choose the Use-local-server."
#~ msgstr "如果你想使用本地媒體庫，請選擇使用本地服務器。"

#~ msgid "Use local media library"
#~ msgstr "使用本地媒體庫"

#~ msgid "Using Cookie-Free Domains to display images."
#~ msgstr "使用免Cookie域名(Cookie-Free Domains)來顯示圖片。"

#~ msgid "Portion of remote images have been saved."
#~ msgstr "已保存部分遠程圖像。"

#~ msgid "Has Missing/Undownloadable images."
#~ msgstr "有 不存在/不可下載 的遠程圖像。"

#~ msgid ""
#~ "Ever since the QQWorld-Auto-Save-Image v1.7.2 released, the plugin core "
#~ "had a big modification, please reset the <a href=\"%s\">settings</a>."
#~ msgstr ""
#~ "自動 QQWorld自動保存圖片 v1.7.2發布，插件核心有較大更新，請重新<a href="
#~ "\"%s\">設置</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Just for preview, The complete feature will on the Pro version. Don't "
#~ "worry, other features will be free forever."
#~ msgstr "僅僅用于預覽，專業版將提供完整的功能。別擔心，其他功能將永久免費。"

#~ msgid "Upload a Watermark Image"
#~ msgstr "上傳水印圖片"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上傳"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "類型"

#, fuzzy
#~ msgid "Change Image File Name"
#~ msgstr "更改圖片文件名"

#~ msgid "Successed save remote images"
#~ msgstr "成功保存遠程圖片"
